<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Korea Sub Indo on drakorindo</title>
    <link>https://film.dramaio.net/tags/korea-sub-indo/</link>
    <description>Recent content in Korea Sub Indo on drakorindo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Mar 2021 13:19:18 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://film.dramaio.net/tags/korea-sub-indo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Drama Korea Love Alarm 2 Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-love-alarm-2-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Mar 2021 13:19:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-love-alarm-2-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Love Alarm 2 Subtitle Indonesia  SINOPSIS Love Alarm 2
“Love Alarm 2” berkisah tentang pengembang yang tidak dikenal merilis aplikasi yang akan memberi tahu pengguna jika seseorang dalam jarak 10 meter memiliki perasaan romantis untuk mereka, yang sangat mengganggu masyarakat.
Setelah 4 tahun terciptakan aplikasi ponsel Joalarm, orang-orang sudah mulai biasa menggunakan Joalarm versi 2.0.
Sekarang aplikasi yang sudah diperbarui itu punya fungsi lain yakni dapat melihat dua daftar sekaligus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Mouse Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-mouse-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Mar 2021 00:21:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-mouse-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Mouse Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Mouse
Drama Mouse akan menghadirkan kisah menegangkan yang berkaitan dengan psikopat, dimana dapat dikatakan bahwa manusia dapat mengidentifikasi psikopat melalui tes DNA janin dari rahim ibu. Dengan pertanyaan kunci seputar “apakah Anda akan melahirkan anak jika mengetahui bahwa mereka adalah seorang psikopat?”
Jung Ba Reum (diperankan oleh Lee Seung Gi) adalah seorang detektif pemula dan dikenal dengan sifatnya yang jujur. Dia berusaha untuk mencari keadilan hingga suatu ketika Jung Ba Reum ia berhadapan langsung dengan seorang psikopat pembunuh berantai di mana tindakan pembunuhan kejamnya telah membuat seluruh bangsa menjadi penuh kekacauan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Times Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-times-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Feb 2021 00:16:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-times-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Times Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Times
Drama Times adalah drama lintas waktu yang berlatar di tahun 2015 dan 2020. Pada tahun 2015 mengisahkan Lee Jin Woo (diperankan oleh Lee Seo Jin) yang bekerja sebagai reporter, hidupnya hanya berpusat untuk mengejar kebenaran. Sedangkan di tahun 2020, Seo Jung In (diperankan oleh Lee Joo Young) juga merupakan seorang reporter. Jung In mengikuti jejak ayahnya untuk menjadi reporter terkenal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Vincenzo Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-vincenzo-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Feb 2021 00:10:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-vincenzo-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Vincenzo Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Vincenzo
Vincenzo bercerita tentang seorang laki-laki dari Korea Selatan yang menghabiskan hampir seluruh hidupnya menjadi penasehat mafia di Milan, Italia. Namun sebuah insiden membawanya kembali ke tanah kelahirannya.
Vincenzo Cassano (Song Joong-ki) adalah seorang pengacara yang kejam dan tega bertindak ekstrem demi mencapai tujuan. Ia bekerja sebagai penasehat sebuah organisasi mafia yang terkenal di kota Milan, Italia.
Akibat perang antara kelompok mafia yang pecah di Milan, Vincenzo memutuskan untuk kembali ke tanah keahliannya di Korea Selatan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Beyond Evil Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-beyond-evil-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Feb 2021 00:31:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-beyond-evil-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Beyond Evil Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Beyond Evil
Drama Korea Beyond Evil mengisahkan Lee Dong Sik (diperankan oleh Shin Ha Kyun) yang pernah menjadi detektif yang cakap. Dia sekarang bekerja di Kantor Polisi Manyang di kota kecil dan melakukan semua pekerjaan yang membosankan di kantor. Hidupnya tenang di sana.
Suatu hari, Detektif Han Joo Won (diperankan oleh Yeo Jin Goo) dipindahkan ke kantor polisi yang sama.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Hello? It’s Me! Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-hello-its-me/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Feb 2021 00:25:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-hello-its-me/</guid>
      <description>Drama Korea Hello? It’s Me! Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA Hello, Me!
Hello? It’s Me! menceritakan tentang seorang wanita berusia 37 tahun bernama Ban Ha Ni (Choi Kang Hee), yang bertemu dengan dirinya sendiri yang datang datang dari masa lalu, ketika ia masih berumur 17 tahun Ban Ha Ni [Young] (Lee Re).
Ban Ha Ni (17 tahun) kemudian menghibur dan memberikan semangat bagi Ban Ha Ni (37 tahun) untuk tetap semangat dan berjuang untuk menjalani kehidupan yang sulit, terlebih masalah cinta, pekerjaan, dan niat untuk mengejar mimpi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Sisyphus: The Myth Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-sisyphus-the-myth/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Feb 2021 00:10:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-sisyphus-the-myth/</guid>
      <description>Drama Korea Sisyphus: The Myth Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA Sisyphus: The Myth
Sisyphus: The Myth merupakan drama fantasi misteri yang berkisah tentang Han Tae-Sool (Cho Seung-Woo), seorang engineer genius sekaligus pemilik salah satu perusahaan teknik terbaik di Korea. Ya, selain dianugerahi wajah yang tampan, Han Tae-Sool juga sangat ahli dalam bidang teknik dan pengkodean. Inovasi Han Tae-Sool berhasil mengangkat perusahaannya ke tingkat internasional, dan bahkan ia dikenal sebagai pahlawan nasional dalam dunia teknik di Korea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea River Where the Moon Rises </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-river-where-the-moon-rises/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Feb 2021 00:34:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-river-where-the-moon-rises/</guid>
      <description>Drama Korea River Where the Moon Rises  SINOPSIS Drama Korea River Where the Moon Rises
Drama River Where the Moon Rises menceritakan kembali kisah cinta antara Pyeonggang dan On Dal, yang merupakan karakter dalam cerita rakyat klasik Goguryeo. Pyeonggang (diperankan oleh Kim So Hyun), juga dikenal sebagai Yeom Ga Jin, adalah wanita ambisius yang bercita-cita menjadi wanita pertama yang memimpin Goguryeo, dan dia menggunakan perasaan On Dal (diperankan oleh Kim Ji Soo) untuk mencapai tujuannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Get Revenge Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-get-revenge-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Nov 2020 04:41:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-get-revenge-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Get Revenge Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA GET REVENGE
Dalam dunia yang berisi orang-orang kaya dan berkuasa, satu langkah yang salah bisa menghancurkan segalanya.
Inilah pelajaran yang diperoleh Kang Hae Ra (Kim Sa Rang), seorang mantan reporter yang harus bekerja sejak usia muda untuk menyokong perekonomian keluarga. Kerja keras Hae Ra membuahkan hasil ketika ia menikahi dengan salah satu artis ternama.
Setelah menjadi pusat perhatian banyak orang, Hae Ra menjadi influencer yang sangat berpengaruh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Live On Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-live-on-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Nov 2020 00:21:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-live-on-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Live On Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA KOREA LIVE ON
Menceritakan kehidupan remaja bernama Baek Ho Rang (Jung Da Bin), yang merupakan siswa papan atas di sekolahnya karena berasal dari keluarga yang kaya.
Ia sangat populer dan menjadi idola di sekolah. Ho Rang bergabung dengan klub siaran karena ingin meminta tolong pada Go Eun Taek, kepala klub yang perfeksionis.
Ia ingin Eun Taek membantunya mencari tahu sosok misterius yang mengancam akan membongkar masa lalunya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Birthcare Center Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-birthcare-center-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Nov 2020 00:39:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-birthcare-center-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Birthcare Center Subtitle Indonesia  Sinopsis Drama Birthcare Center
Birthcare Center atau sebelumnya berjudul Postpartum Care Center adalah sebuah komedi tentang wanita karir berusia empat puluhan dan menceritakan kisah wanita yang lebih tua yang menyesuaikan diri dengan perawatan melahirkan dan pasca melahirkan. Oh Hyun-Jin (diperankan oleh Uhm Ji Won) adalah eksekutif termuda di perusahaannya. Dia melahirkan seorang bayi dan tinggal di sebuah pusat perawatan setelah melahirkan. Dia adalah tamu tertua di pusat perawatan ibu dan bayi yang baru lahir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Kairos Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-kairos-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Oct 2020 00:30:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-kairos-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Kairos Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA KAIROS
Bercerita tentang Kim Seo Jin (Shin Sung Rok), seorang pria yang hidup bahagia keluarganya. Ia memiliki tekad kuat untuk meraih kesuksesan.
Berkat usahanya, ia berhasil menjadi eksekutif termuda di kantornya. Istrinya, Kang Hyun Chae (Nam Gyu Ri) adalah seorang pemain biola ternama.
Keduanya memiliki seorang anak bernama Kim Da Bin (Shim Hye Yoon). Hidup keluarga kecil ini berbalik ketika Da Bin diculik.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea The Spy Who Loves Me Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-spy-who-loves-me-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Oct 2020 00:18:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-spy-who-loves-me-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea The Spy Who Loves Me Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA THE SPY WHO LOVES ME
Inti cerita dari drama ini berpusat pada Kang Ah Reum (Yoo In Na), seorang desainer gaun pengantin yang telah menikah sebanyak 2 kali.
Ada kesamaan pada kedua diri suami Ah Reum, yakni sama-sama menyembunyikan identitas mereka yang sebenarnya dari wanita itu.
Jun Ji Hoon (Eric Moon) menyamar sebagai penulis wisata, namun kenyataannya adalah agen rahasia Interpol.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Start-Up Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-start-up-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Oct 2020 23:57:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-start-up-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Start-Up Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA START-UP
Mengambil latar belakang di Sandbox yang sering disebut sebagai Silicon Valley-nya Korea dan bercerita tentang orang-orang yang bergelut dalam dunia startup.
Seo Dal Mi (Bae Suzy) bermimpi untuk menjadi Steve Jobs. Ketika ia membutuhkan sejumlah uang untuk memulai perusahaan startup, Dal Mi memutuskan berhenti kuliah dan bekerja paruh waktu.
Di tengah keterbatasan yang ia miliki, Dal Mi punya impian dan semangat yang besar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Search Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-search-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Oct 2020 23:45:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-search-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Search Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA KOREA SEARCH
Bercerita tentang sekelompok tim pencari yang berjuang untuk melawan monster misterius.
Goo Dong Jin (Jang Dong Yoon) tidak memiliki banyak waktu tersisa di militer, sementara Son Ye Rim (Krystal Jung) merupakan seorang tentara elit yang menyimpan sebuah rahasia mengenai kelahirannya.
Keduanya membentuk tim untuk melawan makhluk mitserius ini dan melarikan diri dari zona militer.
DETAIL K-DRAMA SEARCH
Judul: 써치 / Seeochi / Search</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Private Lives Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-private-lives-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Oct 2020 00:28:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-private-lives-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Private Lives Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA PRIVATE LIVES
Di balik wajahnya yang manis dan polos, Cha Joo Eun (Seohyun) adalah seorang penipu ulung yang membiayai kehidupannya dengan cara menipu.
Namun keahlian ini ternyata tidak dimilikinya sendirian karena ada Jung Bok Gi (Kim Hyo Jin), seorang penipu profesional yang sering menipu sesama penipu.
Dalam melancarkan aksinya, ia dibantu oleh rekan setianya yaitu Kim Jae Wook (Kim Young Min).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Tale of the Nine Tailed Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-tale-of-the-nine-tailed-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Oct 2020 00:17:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-tale-of-the-nine-tailed-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Tale of the Nine Tailed Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA TALE OF THE NINE TAILED
Lee Yeon (Lee Dong Wook) adalah siluman rubah dengan ekor sembilan yang sangat melegenda.
Ia merupakan pelindung pegunungan Baekdu yang sering berpindah-pindah dari dunia nyata dan akhirat untuk membunuh iblis.
Karena memiliki kemampuan berubah wujud menjadi manusia, ia memutuskan untuk datang ke perkotaan dan bermaksud untuk membersihkan jiwa-jiwa manusia. Namun tanpa disangka Lee Yeon justru membuat kekacauan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Do Do Sol Sol La La Sol Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-do-do-sol-sol-la-la-sol-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Oct 2020 15:06:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-do-do-sol-sol-la-la-sol-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Do Do Sol Sol La La Sol Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA DO DO SOL SOL LA LA SOL
Drama ini mengisahkan tentang kisah hidup seorang pemain piano yang handal bernama Goo Ra Ra (diperankan oleh Go Ah Ra), memiliki kepribadian yang sangat ceria.
Ia harus bertahan hidup saat menerima kenyataan bahwa keluarganya mengalami kebangkrutan. Sehingga dengan finansial yang rendah, Ra Ra harus bisa bertahan hidup sembari terus mengasah hobinya dibidang bermusik khususnya menjadi seorang pianis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea My Dangerous Wife Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-my-dangerous-wife-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Oct 2020 00:18:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-my-dangerous-wife-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea My Dangerous Wife Subtitle Indonesia  SINOPSIS MY DANGEROUS WIFE
Shim Jae Kyung (Kim Jung Eun) dan Kim Yoon Chul (Choi Won Young) adalah pasangan bahagia yang telah menikah selama 6 tahun.
Jae Kyung merupakan wanita yang pintar, berhati lembut, dan kaya raya. Sementara sang suami, Kim Yoon Chul adalah seorang chef terkenal yang tampan dan dikenal ramah pada semua orang.
Keduanya menjalani kehidupan pernikahan yang bahagia layaknya pasangan suami istri pada umumnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Missing: The Other Side Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/missing-the-other-side/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 22:54:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/missing-the-other-side/</guid>
      <description>Drama Korea Missing: The Other Side Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA KOREA MISSING: THE OTHER SIDE
Mengambil latar belakang sebuah desa misterius bernama Duon yang menjadi tempat berkumpulnya arwah yang hilang.
Sebuah pencarian pun dimulai untuk mencari jasad mereka dan mengungkap kebenaran di balik menghilangnya tubuh para arwah tersebut dari kehidupannya.
Di sisi lain, Kim Wook (Go Soo) merupakan pria tampan yang pandai berbicara. Pekerjaannya sehari-hari adalah seorang penipu dan pekerjaan itu adalah satu-satunya cara untuk bertahan hidup.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea When I Was Most Beautiful Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/when-i-was-most-beautiful/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Aug 2020 15:43:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/when-i-was-most-beautiful/</guid>
      <description>Drama Korea When I Was Most Beautiful Subtitle Indonesia  SINOPSIS When I Was the Most Beautiful 
Mengisahkan tentang seorang wanita cantik bernama Oh Ye Jin (di perankan oleh Im Soo Hyang). Ye Jin merupakan seorang seniman keramik yang sangat berbakat.
Ia bermimpi bisa memiliki kehidupan yang bahagia walau dengan cara yang sederhana sekalipun. Ia berharap bisa menjalani kehidupan yang tenang dan bahagia walaupun masalah yang datang tak kunjung hilang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Secret Forest (Season 2) Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/secret-forest-season-2/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Aug 2020 15:50:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/secret-forest-season-2/</guid>
      <description>Drama Korea Secret Forest (Season 2) Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA KOREA SECRET FOREST 2
Kejaksaan dan kepolisian akan ada di pihak yang berlawanan. Jaksa penuntut Woo Tae Ha ingin kekuasaan yang dimana dia bebas dalam mengambil keputusan dan dalam penyelidikan.
Di pihak lain, Choi Bit yang bekerja sebagai polisi ingin agar pihak polisi mendapat kewenangan investigasi secara menyeluruh tanpa bergatung pihak manapun.
Dalam situasi yang meresahkan ini, Detektif Han Yeo Jin dengan Jaksa Hwang Shi Mok bekerja sama untuk mencari tahu kebenaran dari kasus tersembunyi ini yang telah melibatkan sesuatu yang cukup besar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Lonely Enough to Love Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/lonely-enough-to-love/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Aug 2020 04:47:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/lonely-enough-to-love/</guid>
      <description>Drama Korea Lonely Enough to Love Subtitle Indonesia  Love is Annoying, But I Hate Being Lonely bercerita tentang kisah anak muda yang tinggal satu rumah tanpa komitmen cinta. Sepasang muda-mudi ini tidak ingin menikmati hubungan yang serius karena dianggap memberatkan. Keduanya ingin menikmati kebebasan, tanpa merasakan kesepian.
Cha Kang-Woo (Ji Hyun-Woo) berprofesi sebagai psikiater, memiliki sifat skeptis dan banyak keluhan tentang proses cinta. Ketika kuliah, ia banyak menghabiskan waktu dengan hobinya di musik, bermain game, serta memecahkan masalah dalam Kubus Rubik.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Flower of Evil Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-flower-of-evil-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jul 2020 00:01:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-flower-of-evil-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Flower of Evil Subtitle Indonesia  Sinopsis Flower of Evil 
Drama ini mengisahkan tentang Baek Hee Sung (Lee Joon Gi), pria yang menyembunyikan masa lalu dan identitas pribadinya, serta menikahi Cha Ji Won (Moon Chae Won). Sebagai seorang detektif polisi, Ji Won mulai curiga terhadap suaminya. Akhirnya mereka berdiri di depan sebuah kebenaran yang selama ini tidak pernah mereka harapkan.
Ayah Baek Hee Sung, Baek Man Woo (Son Jong Hak) adalah kepala rumah sakit yang dikenal memiliki kepribadian hangat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Chip In Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-chip-in-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jul 2020 03:46:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-chip-in-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Chip In Subtitle Indonesia  Sinopsis Drama Korea Chip In
Chip In / United Effort to Accomplish One Thing berkisah tentang Yoo Bit Na (Kim Hye Joon) adalah putri seorang pelukis terkenal, yang memiliki aset properti bernilai miliaran won. Namun terjadi perebutan sengit atas kepemilikan properti tersebut yang membuat Yoo Bit Na terlibat dan mencoba mencari tahu kebenarannya.
Details K-Drama Korea Chip In
Title: 십시일반 / Sipsiilban</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Train Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-train-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jul 2020 23:34:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-train-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Train Subtitle Indonesia  Sinopsis Drama Korea Train
Train mengisahkan Seo Do Won (Yoon Shi Yoon) adalah seorang detektif yang kehilangan orang yang dicintainya karena dibunuh oleh seorang pembunuh berantai. Demi mengungkap kebenaran di balik kematian tersebut, ia menyebrang ke dunia yang berbeda. Di alam semesta “A”, Seo Do Won hidup untuk menebus dosa ayahnya, sementara di alam semesta “B”, ia hidup dalam dunia korupsi yang berbahaya dengan melalui dosa-dosa yang sama.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Graceful Friends Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-graceful-friends-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jul 2020 00:11:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-graceful-friends-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Graceful Friends Subtitle Indonesia  Sinopsis Drama Graceful Friends 
“Elegant Friends” adalah kisah yang terjadi di bangun dari kasus pembunuhan terhadap latar belakang dari sebuah kota yang sebagian besar dihuni oleh pasangan di usia 40-an.
Salah satu dari sekelompok pasangan yang tinggal di kota baru itu adalah hn Goong-Cheol (diperankan oleh Yu Jun-Sang) dan Nam Jung-Hae (diperankan oleh Song Yoon-Ah).
Mereka terlihat menikmati hari-hatinya dengan tenang, dan sama seperti biasa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Was It Love Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-was-it-love-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jul 2020 23:01:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-was-it-love-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Was It Love Subtitle Indonesia  Sinopsis Drakor Was It Love
Drama romantis ini menceritakan tentang No Ae Jung (Song Ji Hyo), ibu tunggal yang bekerja sebagai produser di perusahaan film. Ia tidak memiliki kekasih selama 14 tahun, tetapi tiba-tiba 4 pria muncul di hadapannya.
Empat pria itu adalah Oh Dae Oh (Son Ho Jun), penulis novel bestseller misterius dan Ryu Jin (Song Jong Ho) seorang aktor populer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea She Knows Everything Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-she-knows-everything-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jul 2020 22:50:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-she-knows-everything-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea She Knows Everything Subtitle Indonesia  Sinopsis Drama She Knows Everything 
Plot mengisahkan tentang sebuah apartemen tua yang harus dilakukan rekonstruksi. Insiden yang misterius muncul di kompleks yang akan dibangun ulang itu. Lee Goong-Bok (diperankan oleh Kang Sung-Yeon) merupakan seorang agen real estate yang bekerja sama di sebuah apartemen tua yang akan direkonstruksi. Dia adalah wanita yang suka ikut campur tangan dengan orang lain. Sementara itu In Cheol-Ho (diperankan oleh Jo Han-Sun) adalah detektif veteran.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea The Good Detective Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-good-detective-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jul 2020 23:49:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-good-detective-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea The Good Detective Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA THE GOOD DETECTIVE
Mengisahkan tentang persaingan dan kerjasama antara 2 detektif professional Kang Do Chang (diperankan oleh Son Hyun Joo) dan Oh Ji Hyun (diperankan oleh Jang Seung Joo) yang berusaha mencari kebenaran mengenai sebuah kasus besar yang selama ini ditutup-tutupi.
Keduanya terus mencari bukti untuk membongkar kasus tersebut. Meskipun begitu, Kang Do Chang sebenarnya memiliki trauma masa lalu yang membuatnya mengalami hambatan untuk membongkar kasus tersebut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Men Are Men Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-men-are-men-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jul 2020 23:37:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-men-are-men-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Men Are Men Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA MEN ARE MEN
Drama ini mengisahkan tentang seorang wanita yang masih tetap memilih untuk hidup menyendiri setelah merasakan pahitnya disakiti oleh pasangannya dimasa lalu.
Sosok tersebut adalah Seo Hyun Joo (diperankan oleh Hwang Jung Eum) yang bekerja sebagai ketua tim redaksi dan perencanaan dalam sebuah agensi pembuatan web komik.
Ditengah kesibukan pekerjaannya, Seo hyun Joo sudah menyatakan bahwa dirinya akan memilih untuk sendiri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea It’s Okay to Not Be Okay Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-its-okay-to-not-be-okay-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jun 2020 15:17:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-its-okay-to-not-be-okay-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea It’s Okay to Not Be Okay Subtitle Indonesia  SINOPSIS IT’ S OKAY TO NOT BE OKAY
Drama ini menceritakan seorang pria yang tidak percaya cinta bekerja di bangsal psikiatris sebagai pengasuh bernama Moon Kang Tae (Kim Soo Hyun).
Ia bertugas untuk menulis kondisi pasien seperti jika pasien berkelahi atau kabur, ia mendapat penghasilan 1,8 juta won atau 1600 USD selama satu bulan.
Sementara ada seorang perempuan penulis sastra anak anak populer bernama Go Moon Young (Seo Ye Ji) yang memiliki gangguan kepribadian antisosial, ia memiliki sifat yang egois dan juga kasar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Sweet Munchies Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-sweet-munchies-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 25 May 2020 23:48:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-sweet-munchies-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Sweet Munchies Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Sweet Munchies
Mengisahkan tentang seorang koki bernama Park Jin Sung (Jung Il Woo) mengelola sebuah restoran kecil yang buka hingga tengah malam.
Restoran ini cukup aneh karena pelanggan hanya memilih minuman sementara makanan pembuka ipilih oleh Park, untuk menyesuaikan hidangan agar sesuai dengan minuman mereka.
Tujuannya adalah untuk memberikan kehangatan dan kenyamanan kepada pengunjung dengan makanan lezat dan layanan pelanggan yang sangat baik.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Team Bulldog: Off-duty Investigation Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/team-bulldog-off-duty-investigation-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 24 May 2020 09:20:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/team-bulldog-off-duty-investigation-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Team Bulldog: Off-duty Investigation Subtitle Indonesia  SINOPSIS Team Bulldog: Off-duty Investigation
Menceritakan seorang detektif bernama Jin Kang Ho (Cha Tae Hyun) yang punya julukan “bulldog” karena pekerjaannya sebagai detektif sangat bagus.
Ia berada dalam sebuah tim unik bersama seorang produser acara tv investigasi kriminal, mantan profiler kriminal , mantan gangster, dan mantan petugas otopsi di National Forensic Service (NIS). Mereka bekerja sama untuk menangkap para penjahat.
Detail K-Drama Team Bulldog: Off-duty Investigation</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Wind, Cloud and Rain Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-wind-cloud-and-rain-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 22:02:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-wind-cloud-and-rain-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Wind, Cloud and Rain Subtitle Indonesia  Sinopsis Wind and Cloud and Rain
Wind and Cloud and Rain menceritakan sebuah kisah yang menggambarkan perjuangan sengit untuk tahta di Joseon.
Choi Chun-Joong (Park Si-Hoo) adalah pembaca wajah terbaik di negara ini. Ia dilahirkan dalam keluarga yang bergengsi, tetapi keluarganya terbunuh. Dia dipandang rendah sebagai peramal, tetapi dia akhirnya menjadi orang yang paling kuat di Joseon. Dia menyadari nasib Joseon dan mencoba mengubahnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea When My Love Blooms Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-when-my-love-blooms-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 21:45:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-when-my-love-blooms-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea When My Love Blooms Subtitle Indonesia  Sinopsis When My Love Blooms 
Drama romantis ini menceritakan tentang Han Jae Hyun (Yoo Ji Tae), seorang laki-laki berusia 40-an tahun. Jae Hyun yang tampan dan ambisius adalah pengusaha sukses. Jae Hyun dikaruniai dengan kekayaan dan juga gelar kehormatan. Saat masih muda, Jae Hyun (diperankan oleh Jinyoung GOT7) adalah orang yang berbeda. Saat itu, Jae Hyun ikut bergabung dengan gerakan mahasiswa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Penghapusan variety show di drakorindo </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/penghapusan-variety-show-di-drakorindo/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Apr 2020 02:36:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/penghapusan-variety-show-di-drakorindo/</guid>
      <description>Penghapusan variety show di drakorindo  dalam postingan ini kami mau menginfokan mulai sekarang drakorindo tidak lagi update variety show korea
terima kasih,,,,

1. Subtitle error/tidak bisa dibuka, , silahkan cari manual di indexsubtitle.com atau softsub.net  2. Untuk Format Video 360p (mp4) sudah hardsub indo, sedangkann Format Video 540p/720p (MKV) RAW/Tanpa sub (Untuk substitlenya silahkan download di link SUB INDO/SUBTITLE INDONESIA yang sudah disediakan dibawahnya Please ask in the comments!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea How to Buy a Friend Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-how-to-buy-a-friend-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Apr 2020 00:17:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-how-to-buy-a-friend-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea How to Buy a Friend Subtitle Indonesia  Sinopsis Drama Korea How to Buy a Friend
How to Buy a Friend bercerita tentang Park Chan Hong (Lee Shin Young) yang merupakan seorang murid biasa di sekolah, namun ia berbakat dalam bidang penulisan.
Ia tidak memiliki impian, karena ia mendapat tekanan dari orang tuanya mengenai studinya. Ia berteman dengan Uhm Se Yoon (Kim So Hye), seorang murid yang populer dan juga Heo Dong Hyuk (Shin Seung Ho), seorang siswa yang tidak suka belajar dan lebih suka bekerja untuk memenuhi kehidupan sehari harinya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Rugal Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-rugal-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Mar 2020 00:41:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-rugal-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Rugal Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Rugal :
Kang Ki-Beom yang diperankan oleh Choi Jin-Hyuk ) adalah seorang detektif elit. Dia saat ini sedang menyelidiki organisasi kriminal Argos, tetapi, ketika dia pulang, dia menemukan beberapa pria dalam topeng. Istri dan anaknya dibunuh oleh pria bertopeng yang dikirim dari Argos.
Mereka mengalahkan Kang Ki-Beom dan memotong kedua bola matanya. Ketika Kang Ki-Beom bangun, dia menemukan dirinya di rumah sakit dan dia dituduh melakukan pembunuhan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Yoobyeolna! Chef Moon Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-yoobyeolna-chef-moon-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Mar 2020 00:08:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-yoobyeolna-chef-moon-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Yoobyeolna! Chef Moon Subtitle Indonesia  Sinopsis Eccentric Chef Moon
Dilansir dari asianwiki – Eccentric ! Chef Moon menceritakan tentang Moon Seung-Mo (Eric) seorang koki populer. Karena kematian mendadak orang tuanya karena kebakaran, ia pindah ke Desa Seoha. Kehidupan sehari-harinya yang damai tiba-tiba berubah di sana dengan kemunculan Yoo Yoo-Jin (Go Won-Hee) yang tiba-tiba.
Sementara itu, Yoo Yoo-Jin adalah perancang busana terkenal di dunia. Dia bekerja dengan nama Yoo Bella.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kingdom Season 2 Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/kingdom-season-2-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 00:35:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/kingdom-season-2-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Kingdom Season 2 Subtitle Indonesia  Sinopsis Drama Korea Kingdom: Season 2 (2020)
Di mulai dari periode Jasoen abad pertengahan Korea. Seorang Putra Mahkota dikirimkan untuk misi bunuh diri dan menyelidiki wabah misterius yang kini menyebar di seluruh negaranya.
Kebenaran sedang mengancam kerajaan ini saat dia menemukan bahwa wabah misterius tersebut merupakan zombie.
Details K-Drama Kingdom: Season 2 (2020)
Title: 킹덤 / Kingdeom
Genre: Historical, horror, fantasy, thriller, medical</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Hospital Playlist Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-hospital-playlist-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 23:50:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-hospital-playlist-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Hospital Playlist Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Hospital Playlist :
Drama Korea ini menggambarkan kisah para dokter, perawat, dan pasien di rumah sakit. 5 dokter semuanya masuk universitas kedokteran yang sama pada tahun 1999. Mereka sekarang berteman dan bekerja bersama di rumah sakit yang sama.
Detail K-Drama Hospital Playlist :
Judul : Hospital Playlist
Judula Lain : Wise Doctor Life
Judul Lokal : Seulkirowoon Uisasaenghwal / 슬기로운 의사생활</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Forest Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-forest-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jan 2020 23:58:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-forest-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Forest Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Forest :
Kang San-Hyeok yang diperankan oleh Park Hae-Jin adalah anggota dari 119 tim penyelamat khusus. Mereka biasanya diangkut dengan helikopter untuk menyelamatkan orang. Kang San-Hyeok tampan dan pintar, tetapi dia tidak ingat masa kecilnya.
Jung Young-Jae diperankan oleh Jo Bo-Ah adalah residen bedah yang antusias. Kang San-Hyeok dan Jung Young-Jae bertemu di hutan misterius. Meskipun mereka tidak mau, mereka harus hidup bersama di hutan misterius.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pasang iklan </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/pasang-iklan/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2020 07:57:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/pasang-iklan/</guid>
      <description>Pasang iklan  Pasang Iklan Murah– pada kesempatan kali ini drakoindo membuka kesempatan bagi para advertiser untuk menampilkan iklannya di drakoindo.live
Syarat dan ketentuan
1. Jenis Iklan Saya Bebaskan
2. setelah uang di transfer tidak bisa dikembalikan
4. harga dan syarat dapat berubah sewaktu-waktu
Daftra slot iklan
Iklan di Header ukuran 720&amp;#215;90
Iklan Side Bar ukuran 300&amp;#215;300
Iklan dalam postingan ukuran 500&amp;#215;60
PopUnder Tengah ukuran 350&amp;#215;300
Berminat pasang iklan silahkan hubungi kami di kolam komentar,,,,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Money Game Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-money-game-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jan 2020 00:01:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-money-game-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Money Game Subtitle Indonesia  SINOPSIS Money Game :
Drama “Money Game” akan berlatar belakang 20 tahun setelah terjadinya wabah. Seorang kepala Biro Kebijakan Keuangan yang ingin membuang Bank Jungin, yang hampir bangkrut dengan sepertiga saham pemerintah dan Ketua Keuangan, yang berencana untuk menyerahkan bank ke Bahama, dana ekuitas swasta di Wall Street.
Chae Yi Heon yang diperankan oleh Go Soo adalah seorang yang berasal dari Biro Keuangan Internasional.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Touch Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-touch-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jan 2020 00:15:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-touch-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Touch Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Touch :
Cha Jung-Hyeok yang diperankan oleh Joo Sang-Wook adalah seorang make-up artist yang populer, yang mengejar kesempurnaan, tetapi sekarang ia berhutang dan menganggur.
Han Soo-Yeon diperankan oleh Kim Bo-Ra telah menjadi trainee untuk menjadi idola selama 10 tahun. Dia mengambil bagian dalam program audisi untuk menjadi idola. Kasus misterius menyebabkan Han Soo-Yeon dikeluarkan dari program.
Dia kemudian menemukan bakat barunya, yang merupakan seorang make-up artist.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Black Dog Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-black-dog-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:08:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-black-dog-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Black Dog Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Black Dog :
“Black Dog” akan menceritakan kisah remaja dan hal-hal yang terjadi di sekolah. Go Ha Neul yang diperankan oleh Seo Hyun Jin adalah seorang guru sekolah yang tidak berpengalaman dan Dia mendapat tugas untuk mengajar di sekolah menengah swasta di lingkungan Daechi, sebuah daerah mahal yang dikenal untuk standar pendidikan obsesifnya. Disana Ia dikontrak sebagai guru honorer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Selection: The War Between Women Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-selection-the-war-between-women-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Dec 2019 23:50:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-selection-the-war-between-women-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Selection: The War Between Women Subtitle Indonesia  SINOPSIS Selection: The War Between Women
Drama Korea The War Between Women adalah drama fantasi tentang mereka yang berjuang untuk kekuasaan dan tahta.
Adik kembar Kang Eun Bo (Jin Se Yun) terbunuh. Untuk mencari tahu siapa yang bertanggung jawab atas kematian saudara perempuannya, Kang Eun Bo memutuskan untuk menjadi ratu. Dia tidak ragu untuk mengambil tindakan sembrono dalam mengejar tujuannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Crash Landing on You Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-crash-landing-on-you-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Dec 2019 23:42:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-crash-landing-on-you-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Crash Landing on You Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Crash Landing on You :
Drama “Love’s Emergency Landing” menceritakan tentang Yoon Se-Ri yang diperankan oleh Son Ye-Jin adalah seorang pewaris konglomerat di Korea Selatan. Suatu hari, saat paralayang, kecelakaan yang disebabkan oleh angin kencang membuat Yoon Se-Ri melakukan pendaratan darurat di Korea Utara.
Di sana, Ia bertemu Lee Jung-Hyeok diperankan oleh Hyun-Bin, yang adalah seorang perwira tentara Korea Utara.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Psychopath Diary Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-psychopath-diary-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2019 00:08:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-psychopath-diary-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Psychopath Diary Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Psychopath Diary :
“Psychopath Diary” mengisahkan tentang seorang pria yang menemukan buku harian tentang seorang pembunuh berantai dan mulai mengungkap kebenaran di balik sebuah insiden.
Yook Dong Shik (Yoon Shi Yoon) adalah seorang pria yang menemukan buku harian tersebut. Dia akan bekerja sama dengan seorang perwira polisi wanita Shim Bo Kyung (Jung In Sun)
Yook Dong-Sik bekerja di perusahaan pialang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Download di drama korea di drakorindo </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/cara-download-di-drama-korea-di-drakorindo/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2019 15:14:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/cara-download-di-drama-korea-di-drakorindo/</guid>
      <description>Cara Download di drama korea di drakorindo  Untuk mendownload di drakorindo silahkan ikuti tutorial dibawah
Langkah pertama klik salah satu Link Download yang disediakan.
Setelah itu, tunggu sekitar 5 detik. Lalu Klik tulisan ” KLIK 2X UNTUK GENERATE LINK”.
Setelah itu, tunggu sekitar 5 detik. Lalu Klik tulisan ” KLIK 2X UNTUK GENERATE LINK”.
Langkah terakhir, setelah itu Klik “VISIT LINK” untuk menuju Link Download.
CaraDownload Lewat Link Google Drive.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Failing in Love Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-failing-in-love-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2019 14:48:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-failing-in-love-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Failing in Love Subtitle Indonesia  All I ask for is to be in a relationship for once in my life. I am about to throw a gamble of a question with 18 years of my life on the line. A youthful comic drama about attempted relationships with reasons for failure
Detail K-Drama Failing in Love
Drama: Failing in Love
Country: South Korea
Episodes: 5
Aired: Oct 28, 2019 – Nov 26, 2019</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Catch the Ghost Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-catch-the-ghost-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2019 00:23:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-catch-the-ghost-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Catch the Ghost Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Catch The Ghost :
Yoo-Ryung yang diperankan oleh Moon Geun-Young adalah seorang detektif pemula. Kakak kembarnya dengan autisme telah hilang. Untuk menemukan saudara perempuannya, Yoo-Ryung bekerja menjadi tim polisi kereta bawah tanah.
Yoo-Ryung memiliki persepsi ruang yang luar biasa. Dia menyelesaikan kasus dengan menggunakan persepsi ruangnya yang luar biasa dan rasa keadilan yang kuat. Detektif pasangannya sering sibuk membersihkan di belakangnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Leverage Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-leverage-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2019 04:32:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-leverage-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Leverage Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Leverage :
Lee Tae-Joon (Lee Dong-Gun) adalah penyelidik penipuan asuransi yang sangat baik. Kasus tak terduga mengubah hidupnya. Dia berhenti dari pekerjaannya dan merekrut penjahat berbakat, yang pernah dia tangkap, untuk membentuk tim penipuan elit.
Tim tersebut termasuk Hwang Soo-Kyung (Jeon Hye-Bin), Ko Na-Beyol (Kim Sae-Ron), Roy Ryu (Kim Kwon) dan Jung Ui-Sung (Yeo Hoi-Hyeon). Mereka menipu para penjahat kaya dan mengembalikan uang yang mereka curi kepada para korban.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea The Lies Within Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-lies-within-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2019 00:36:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-lies-within-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea The Lies Within Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Everyone’s Lies :
Drama “The Lies Within” berkisah dari sosok wanita yang suaminya menghilang setelah kematian mendadak ayahnya. Kemudian wanita itu menjadi anggota Majelis Nasional untuk menyelamatkan suaminya, dan saat ini, dia bekerja sama dengan seorang detektif. Mereka berdua mencari dan mengejar kebenaran.
Jo Tae-Sik yang diperankan oleh Lee Min-Ki dulunya adalah seorang detektif yang antusias, tetapi dia sekarang menginginkan kehidupan yang berbeda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea My Country Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-my-country-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2019 23:54:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-my-country-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea My Country Subtitle Indonesia  SINOPSIS My Country :
Ditetapkan selama akhir periode Goryeo ke periode Joseon awal. Dua teman mengarahkan pedang mereka terhadap satu sama lain karena perbedaan pendapat tentang “My Country“. Seo Hwi yang diperankan oleh Yang Se-Jong adalah seorang pejuang. Ayahnya, Seo Geom, adalah komandan terkenal. Seo Hwi tidak berkompromi ketika menyangkut ketidakadilan.
Hidupnya berubah menjadi keberadaan yang mengerikan, tetapi dia masih tersenyum. Nam Sun-Ho pintar dan sosok yang berbakat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Extraordinary You Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-extraordinary-you-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2019 15:50:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-extraordinary-you-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Extraordinary You Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Extraordinary You :
Eun Dan oh yang diperankan oleh Kim Hye Yoon adalah seorang siswa sekolah menengah 17 tahun dari keluarga kaya. Akan tetapi Dia memiliki penyakit jantung, yang diprediksi oleh dokter umurnya tidak akan melewati masa remajanya. Kemudian Dan Oh menyadari akan sesuatu dan banyak hal aneh.
Celah dan juga ingatannya juga dikejutkan dengan fakta lain tentang kehidupannya. Dia adalah karakter dalam webtoon Korea dan semua tindakannya telah dilakukan oleh orang yang menggambarnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Melting Me Softly Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-melting-me-softly-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2019 00:00:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-melting-me-softly-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Melting Me Softly Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Melting Me Softly :
Ma Dong-Chan yang diperankan oleh Ji Chang-Wook adalah seorang direktur sutradara yang bekerja di variety show populer. Dong-Chan dan seorang peserta lain wanita menjadi bagian di proyek pembekuan orang selama 24 jam dalam program variety show bernama “Frozen Human Project“.
Dia seharusnya terbangun setelah 24 jam pembekuan, akan tetapi ketika Dong-Chan terbangun, Ia mengetahui bahwa 20 tahun telah berlalu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Miss Lee Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-miss-lee-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2019 00:17:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-miss-lee-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Miss Lee Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Miss Lee :
Ini adalah sebuah drama komedi kantor yang beralih dari jabatan pegawai biasa menjadi CEO dan berjuang dengan stafnya untuk menyelamatkan perusahaan yang sedang diambang kebangkrutan.
Lee Sun-Sim yang diperankan oleh Hyeri bekerja sebagai seorang pegawai di Cheongil Electronics. Dia melakukan pekerjaan keras dan semua tugas kecil yang di butuhkan perusahaan telah dilakukannya. Rekan kerjanya memanggil namanya dengan “Miss Lee“.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Pegasus Market Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-pegasus-market-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2019 23:29:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-pegasus-market-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Pegasus Market Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Pegasus Market :
Drama “Cheap Cheonrima Mart” menceritakan tentang karyawan ‘Pegasus Market’, yang merupakan sebiah toko yang sangat besar di kota Bonghwa, Provinsi Gyeonggi.
Moon Suk-Goo yang diperankan oleh Lee Dong-Hwi bekerja sebagai manajer di Cheonrima Mart, milik Grup Daema. Masa depan Cheonrima Mart tampak suram karena mereka tidak memiliki banyak pelanggan dan Moon Suk-Goo frustrasi dengan situasi toko.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Graceful Family Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-graceful-family-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2019 05:42:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-graceful-family-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Graceful Family Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Graceful Family :
Menceritakan tentang kisah dari orang-orang di tim TOP yang mengelola resiko dari perusahaan. Sebuah tim yang dibuat untuk menghindari kemungkinan-kemungkinan terburuk dari perusahaan seperti tindakan tidak legal atau tindalah salah penilaian yang dilakukan oleh keluarga pemilik perusahaan.
Mo Seok-Hee yang diperankan oleh Lim Soo-Hyang adalah seorang wanita dari keluarga kaya (chaebol) yang ibunya dibunuh. Dia nampak seperti wanita anak perempuan yang cantik dan pintar dari keluarga kaya yang berada di luar kendali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea The Running Mates: Human Rights Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-running-mates-human-rights-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2019 23:55:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-running-mates-human-rights-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea The Running Mates: Human Rights Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama The Running Mates: Human Rights :
Drama “The Defender: Human Rights” mengikuti para penyelidik untuk Komisi Promosi Hak Asasi Manusia. Mereka berjuang untuk mereka yang hak asasinya dilanggar.
Han Yoon Seo yang diperankan oleh Lee Yo Won bekerja sebagai penyelidik untuk Komisi Promosi Hak Asasi Manusia. Dia menyelidiki kasus-kasus berdasarkan hanya pada satu-satunya fakta, sambil berusaha untuk tetap tidak memihak selama penyelidikan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea When the Camellia Blooms Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-when-the-camellia-blooms-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Sep 2019 23:47:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-when-the-camellia-blooms-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea When the Camellia Blooms Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama When the Camellia Blooms :
Drama ini adalah film thriller / komedi romantis yang berputar di sekitar seorang wanita dan tiga pria. Seorang wanita bernama Dong Baek (Gong Hyo Jin), Dia adalah seorang yatim piatu dan Ibu tunggal yang menjalankan perusahaan minuman bernama Camellia.
Detail K-Drama When the Camellia Blooms:
Judul : When the Camellia Blooms
Judul Lokal : 동백꽃 필 무렵</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Arthdal Chronicles Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-arthdal-chronicles-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2019 15:52:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-arthdal-chronicles-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Arthdal Chronicles Subtitle Indonesia  SINOPSIS Arthdal Chronicles :
Diatur di tanah fiksi Aseudal selama zaman kuno. Eun-Sum yang diperankan oleh Song Joong-Ki lahir dengan nasib untuk membawa bencana ke Aseudal. Karena perjuangan ibunya untuk menyelamatkannya, ia mengalami kesulitan dan tumbuh besar. Dia muncul lagi di Aseudal.
Ta-Gon yang diperankan Jang Dong-Gun adalah pahlawan perang Aseudal. Dia telah membuka jalan bagi Aseudal untuk menjadi negara kota yang makmur dan dia adalah orang yang paling berkuasa di Aseudal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Strangers from Hell Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-strangers-from-hell-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2019 23:34:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-strangers-from-hell-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Strangers from Hell Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Hell Is Other People :
Drama Strangers From Hell menceritakan tentang Yoon Jong-Woo yang diperankan oleh Im Si-Wan adalah seorang pria berusia 20-an. Dia telah tinggal di kota kecil selama hidupnya, tetapi dia mendapat pekerjaan di sebuah kantor kecil di Seoul.
Yoon Jong-Woo pindah ke Seoul dan tinggal di sebuah apartemen murah yang berbagi dapur dan kamar mandinya dengan penghuni lainnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea The Great Show Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-great-show-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Aug 2019 23:26:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-great-show-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea The Great Show Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama The Great Show :
Wie Dae-Han yang diperankan oleh Song Seung-Heon adalah mantan anggota parlemen dan politisi yang materialistis. Wie Dae-Han memiliki 3 saudara kandung yang tidak pintar atau jujur. Wie Dae-Han, saudara-saudaranya dan tetangga mereka membuat masalah.
Dia ingin terpilih sebagai anggota parlemen lagi. Suatu hari, gadis berusia 18 tahun Da-Jung (Roh Jeong-Eui) datang kepadanya. Dia mengatakan kepadanya bahwa dia adalah ayah kandungnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Love Alarm Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-love-alarm-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2019 00:21:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-love-alarm-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Love Alarm Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Love Alarm :
Drama yang menceritakan tentang sebuah kisah cinta segitiga antara seorang gadis dengan karakter pekerja keras dan dua anak laki-laki yang menyukai dirinya. Selain itu drama ini juga akan memperlihatkan bagaimana kecanggihan teknologi akan aplikasi dari sebuah gadget ponsel pintar. Dimana seseorang dapat mengetahui orang-orang yang menyukainya setiap kali orang tersebut dalam jarak 10 meter dengan orang yang dicintainya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea I Wanna Hear Your Song Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-i-wanna-hear-your-song-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Aug 2019 00:53:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-i-wanna-hear-your-song-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea I Wanna Hear Your Song Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama I Wanna Hear Your Song :
Insiden pembunuhan terjadi dan seorang bernama Hong Yi-Young yang diperankan oleh Kim Se-Jeong adalah seorang penabuh drum tidak mengingat apa yang terjadi pada hari pembunuhan tersebut. Dia berpikiran sederhana dan menderita insomnia. Kemudian Hong Yi Young mencari pekerjaan.
Dia bertemu dengan Jang Yoon diperankan oleh Yeon Woo-Jin. Dia bernyanyi dengan buruk, namun seorang pianis di orkestra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea When The Devil Calls Your Name Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-when-the-devil-calls-your-name-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2019 15:40:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-when-the-devil-calls-your-name-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea When The Devil Calls Your Name Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama When the Devil Calls Your Name :
Seorang pria bernama Ha Rib yang diperankan oleh Jung Kyoung-Ho adalah penulis lagu yang populer dan dia telah menulis banyak lagu hit. Dia memiliki kekayaan, prestise, dan dia juga menyimpan rahasia. Rahasianya adalah ia mampu menulis lagu-lagu hit, karena ia menjual jiwanya kepada iblis.
Iblis adalah aktor top Mo Tae-Kang diperankan Park Sung-Woong.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Moment at Eighteen Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-moment-at-eighteen-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2019 23:59:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-moment-at-eighteen-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Moment at Eighteen Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Moment at Eighteen :
Drama ini berpusat pada orang – orang muda yang berusia 18 tahun, mulai dari kisah pertemanan, persahabatan dan cinta. Choi Joon-Woo yang diperankan oleh Ong Seong-Wu berusia 18 tahun dan Dia telah terbiasa kesepian. Dia tidak pandai mengekspresikan emosinya, tetapi dia memiliki sisi imut.
Dia pindah ke sekolah baru tempat dia bertemu Yoo Soo-Bindiperankan oleh Kim Hyang-Gi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Love Affairs in the Afternoon Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-love-affairs-in-the-afternoon-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jul 2019 04:17:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-love-affairs-in-the-afternoon-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Love Affairs in the Afternoon Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Love Affairs in the Afternoon :
Drama Korea “Weekday at 3PM Lover” menceritakan tentang kehidupan dari Son Ji-Eun yang diperankan oleh Park Ha-Sun harus pindah ke sebuah kota kecil karena pekerjaan baru suaminya sebagai pegawai negeri. Di kota barunya itu, Dia memilih untuk bekerja paruh waktu di sebuah Swalayan.
Son Ji-Eun merupakan orang yang tulus dan pendiam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Justice Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-justice-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2019 01:22:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-justice-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Justice Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Justice :
Lee Tae-Kyung yang diperankan oleh Choi Jin-Hyuk merupakan seorang pengacara elite dengan tingkat kemenangan yang tinggi. Dengan pidato dan ucapannya yang cerdas, Dia mampu memenangkan segala kasus yang ada. Lee Tae-Kyung juga mengumpulkan sebuah kekuatan serta kekayaan dengan berurusan dengan klien orang – orang kaya dan elite.
Kasusnya tersebut biasanya dirujuk dari Song Woo-Yong diperankan oleh Son Hyun-Joo yang merupakan pemilik perusahaan konstruksi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Class of Lies Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-class-of-lies-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2019 01:07:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-class-of-lies-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Class of Lies Subtitle Indonesia  SINOPSIS Class of Lies :
Ki Moo-Hyeok yang diperankan oleh Yoon Gyun-Sang adalah seorang pengacara dengan tingkat kemenangan tinggi. Dia sangat menyukai uang dan hanya peduli tentang itu. Suatu hari Dia harus merasakan titik terendahnya, karena sebuah kasus pembunuhan di sekolah menengah. Dia ingin mencoba kembali memperbaiki namanya.
Akhirnya Moo-Hyeok mengganti identitas dan ke sekolah menengah untuk mulai bekerja sebagai guru sementara (kalau di Indonesia guru honorer).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Hotel Del Luna Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-hotel-del-luna-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2019 01:23:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-hotel-del-luna-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Hotel Del Luna Subtitle Indonesia  SINOPSIS Hotel del Luna :
Karena kasus yang tidak terduga, seorang pria mulai bekerja di Hotel del Luna sebagai asisten manaher termuda yang pernah ada di sebuah perusahaan perhotelan multinasional.
Dia sangat perfeksionis dan tulis, terlihat berkepala dingin, tetapi sebenarnya dia memiliki hati yang lembut.
CEO Hotel del Luna itu adalah adalah Jang Man-Wol yang diperankan oleh IU, seorang wanita cantik, tapi dia tidak baik kepada orang lain.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Level Up Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-level-up-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2019 00:08:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-level-up-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Level Up Subtitle Indonesia  SINOPSIS Level Up :
An Dan-Te yang diperankan oleh Hoon adalah direktur di Yoosung CRC, yang berspesialisasi dalam restrukturisasi perusahaan. Dia tidak mengungkapkan perasaannya dan diSunga perfeksionis di tempat kerja. Dia tampak berdarah dingin. Untuk menyelamatkan perusahaan game Joybuster dari kebangkrutan, An Dan-Te dikirim ke sana dan mulai bekerja sebagai CEO baru mereka.
Sementara itu Shin Yeon-Hwa diperankan oleh Han Bo-Reum adalah kepala pengembangan game di Joybuster.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Designated Survivor: 60 Days Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-designated-survivor-60-days-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2019 01:59:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-designated-survivor-60-days-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Designated Survivor: 60 Days Subtitle Indonesia  SINOPSIS Designated Survivor: 60 Days:
Park Moo-Jin yang diperankan oleh Ji Jin-Hee adalah mantan profesor kimia dan sekarang memegang posisi Menteri Lingkungan Hidup. Dia tidak memiliki ambisi, keyakinan pribadi atau rasa politik sebagai seorang politikus. Suatu hari, perwira tinggi pemerintah dikumpulkan untuk pidato kenegaraan Presiden.
Ledakan kemudian terjadi, membunuh banyak pejabat pemerintah, termasuk Presiden. Park Moo-Jin adalah pejabat pemerintah peringkat tertinggi yang masih hidup.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Watcher Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-watcher-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2019 00:18:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-watcher-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Watcher Subtitle Indonesia  SINOPSIS WATCHER :
“WATCHER” adalah film thriller psikologis yang menggali realitas kekuasaan. Ini mengikuti kisah tiga pria dan wanita yang bergabung dengan unit investigasi polisi anti-korupsi khusus setelah nyawa mereka dihancurkan oleh peristiwa dramatis.
Kehidupan Do Chi-Gwang yang diperankan oleh Han Suk-Kyu, Kim Young-Koon diperankan oleh Seo Kang-Joon dan Han Tae-Joo Kim Hyun-Joo dihancurkan oleh persel1ngkuhan yang tragis. Mereka menjadi anggota tim investigasi urusan internal untuk polisi dan mereka mencoba menggali kebenaran tentang siapa di balik peristiwa tragis itu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Aide Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-aide-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2019 00:25:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-aide-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Aide Subtitle Indonesia  SINOPSIS Aide :
Jang Tae-Joon yang diperankan oleh Lee Jung-Jae telah lulus dari Universitas Kepolisian Nasional Korea dan sekarang Ia bekerja menjadi seorang detektif. Akan tetapi Tae Joon ingin mendapatkan lebih banyak kekuasaan dan memutuskan untuk bekerja di Majelis Nasional. Sekarang, dia adalah pembantu ketua parlemen 4 kali.
Dia memiliki kecerdasan, intuisi yang bagus dan ketegasan berdarah dingin serta keinginan kuat untuk selalu menjadi pemenang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Investigation Couple 2 Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-investigation-couple-2-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 04:25:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-investigation-couple-2-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Investigation Couple 2 Subtitle Indonesia  SINOPSIS Investigation Couple 2 :
Dalam kejahatan dan kehidupan, semua kontak meninggalkan jejak. Tidak ada kejahatan yang sempurna dan sosok seorang pahlawan pria dan perempuan bekerja sama untuk membasmi kejahatan sampai ke akarnya. Drama ini melanjutkan kisah seorang ilmuwan forensik dan seorang jaksa yang membuat yang terbaik dari tim.
Dokter forensik bernama Baek Beom yang diperankan oleh Jung Jae-Young memiliki keraguan akan kematian Oh Man-Sang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Search: WWW Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-search-www-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Jun 2019 00:39:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-search-www-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Search: WWW Subtitle Indonesia  SINOPSIS Search: WWW :
‘Search: WWW‘ adalah dramma tentang konflik, pertempuran, dan kemenangan serta kekalahan dalam kehidupan kerja. Ini adalah drama fantasi tentang kisah sukses para wanita abad 21 yang memutuskan untuk tidak menjadi istri atau ibu, dan hanya fokus untuk bekerja keras tanpa diskriminasi dan rintangan.
Bae Ta-Mi yang diperankan oleh Lim Soo-Jung bekerja sebagai direktur untuk perusahaan portal web besar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Perfume Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-perfume-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2019 22:42:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-perfume-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Perfume Subtitle Indonesia  SINOPSIS Perfume :
Min Jae-Hee yang diperankan Koh Joon-Hee adalah sosok wanita paruh baya dan Dia seorang Ibu rumah tangga. Telah mengapdikan dirinya untuk keluarga akan tetapi, keluarganya hancur. Kemudian Dia sangat marah dengan dunia. Suatu hari Dia menemukan sebuah parfum misterius dan melalui minyak wangi tersebut penampilan Min Jae Hee berubah,
Penampilannya sekarang menjadi muda dan sangat cantik. Dengan penampilan yang baru, Dia saat ini memiliki untuk menjadi seorang model.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Angel’s Last Mission: Love Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-angels-last-mission-love-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 22 May 2019 21:51:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-angels-last-mission-love-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Angel’s Last Mission: Love Subtitle Indonesia  SINOPSIS Angel’s Last Mission: Love
Dan yang diperankan oleh Kim Myung-Soo merupakan sosok malaikat. Dia memiliki sifat yang selalu optimis akan segala sesuatu, akan tetapi Dia dikenal sebagai orang pembuat masalah. Di sisi lain ada seorang wanita bernama Yeon-Seo diperankan oleh Shin Hye-Sun adalah seorang ballerina yang tidak percaya dengan cinta.
Kematian orang tuanya yang tiba-tiba membuat dirinya menjadi pewaris.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea One Spring Night Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-one-spring-night-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 22 May 2019 15:32:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-one-spring-night-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea One Spring Night Subtitle Indonesia  SINOPSIS One Spring Night :
Kisah tentang pasangan yang mencapai titik dalam hubungan mereka di mana mereka harus berpikir tentang pernikahan, yang mendorong mereka untuk memeriksa dan menghargai dan memahami cinta mereka dengan cara yang sama sekali baru.
Pasangan berusia 30-an telah berkencan untuk waktu yang lama dan mereka mulai berbicara tentang menikah. Mereka melihat kembali hubungan mereka dan menyadari cinta mereka yang baru.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Voice 3 Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-voice-3-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 11 May 2019 22:16:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-voice-3-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Voice 3 Subtitle Indonesia  SINOPSIS Voice 3: City of Accomplices :
“Voice 3” akan kembali melanjutkan cerita kejahatan dari musim kedua, akan tetapi nampaknya di season terbaru ini akan kembali menampilkan ekspresi – ekspresi kejahatan yang menarik untuk ditonton.
Detail Drama Korea Voice 3: City of Accomplices :
Judul : Voice 3: City of Accomplices
Judul Lainnya : 보이스 3 / boiseu 3
Genre : Drama, Police, Crime</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Abyss Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-abyss-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 06 May 2019 22:10:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-abyss-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Abyss Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Abyss :
Karena roti misterius, penampilan jaksa wanita cantik dan pria jelek benar-benar berubah. Kejaksaan berubah dari yang cantik ke yang biasa dan pria yang jelek berubah menjadi pria tampan. Karena perubahan itu, jaksa menyelidiki apa yang terjadi. Dia menemukan cinta sejati selama proses tersebut.
Diawali dari seorang bernama Ko Se-Yeon yang diperankan oleh Park Bo-Young adalah jaksa yang cantik dan dia pandai dalam pekerjaannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea My First Love Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-my-first-love-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2019 02:20:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-my-first-love-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea My First Love Subtitle Indonesia  SINOPSIS Because It’s My First Love
Drama Korea “Because It’s My First Love” bercerita tentang seorang pemuda yang ‘sempurna’ tampaknya memiliki segalanya, tetapi dalam kenyataannya ia menderita sambil berpura-pura memiliki kehidupan yang ‘sempurna’.
Lima teman, yang semuanya berusia 20 tahun, meninggalkan rumah mereka karena alasan berbeda dan mulai hidup bersama. Kelima teman tersebut adalah Tae-O yang diperankan oleh Ji Soo, Song-Yi diperankan oleh Jung Chae-Yeon, Do-Hyun (Jin Young), Ga-Rin (Choi Ri) dan Hoon (Kang Tae-Oh).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Persona Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/persona-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2019 23:53:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/persona-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Persona Subtitle Indonesia  SINOPSIS Persona (Netflix)
Love Set yang disutradarai oleh Lee Kyoung-Mi. Love Set berkisah tentang dua orang perempuan yang sedang bermain tenis dengan intens.
Collector yang disutradarai oleh Yim Pil-Sung, dalam cerita ini IU berperan sebagai seorang wanita muda yang dapat membuat semua laki-laki tergila-gila kepadanya.
Kiss Burn yang disutradarai oleh Jeon Go-Woon, yang berkisah tentang seorang gadis yang berusaha melakukan balas dendam terhadap ayah dari temannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Her Private Life Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-her-private-life-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2019 23:37:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-her-private-life-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Her Private Life Subtitle Indonesia  SINOPSIS Her Private Life :
Sung Deok-Mi yang diperankan oleh Park Min-Young bekerja sebagai kurator di sebuah galeri seni. Dia adalah penggemar berat anggota grup idola Shi-An dan diam-diam menjalankan situs penggemar tentangnya. Karena kecintaannya pada Shi-An, dia telah mengalami beberapa perpisahan pribadi.
Sung Deok-Mi sekarang hanya memfokuskan pekerjaannya dan melakukan kegiatan sebagai penggemar Shi-An dalam kehidupan pribadinya. Suatu hari, Ryan diperankan oleh Kim Jae-Wook mulai bekerja sebagai direktur baru galeri seni di mana Sung Deok-Mi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Beautiful World Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-beautiful-world-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2019 23:43:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-beautiful-world-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Beautiful World Subtitle Indonesia  SINOPSIS Beautiful World :
Park Moo-Jin yang diperankan oleh Park Hee-Soon dan Kang In-Ha diperankan oleh Choo Ja-Hyun adalah pasangan yang sudah menikah. Park Moo-Jin bekerja sebagai guru sekolah menengah dan Kang In-Ha mengelola toko roti.
Mereka menikmati hidup mereka dengan anak-anak mereka. Hari-hari damai mereka segera berubah menjadi pengalaman yang mengerikan. Putra mereka, yang berada di kelas 3 sekolah menengah, terluka parah karena kekerasan di sekolah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea My Fellow Citizens Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-my-fellow-citizens-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Apr 2019 23:55:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-my-fellow-citizens-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea My Fellow Citizens Subtitle Indonesia  SINOPSIS My Fellow Citizens:
Yang Jung-Kook yang diperankan oleh Choi Si-Won adalah seorang veteran penipu, tetapi dia tidak pernah ditangkap. Suatu hari, pacarnya tiba-tiba lari dengan uang yang akan mereka gunakan untuk pernikahan mereka. Yang Jung-Kook sangat kesal dan dia pergi keluar untuk m1num. Dia bertemu Kim Mi-Young diperankan oleh Lee Yoo-Young.
Dia mengalami masa sulit karena kecurangan pacarnya. Yang Jung-Kook mengatakan kepadanya bahwa ia menjalankan bisnis dan Kim Mi-Young mengatakan kepadanya bahwa ia bekerja untuk sebuah perusahaan kecil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea The Banker Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-banker-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2019 23:36:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-banker-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea The Banker Subtitle Indonesia  SINOPSIS The Banker :
Ini adalah kisah auditor perbankan yang mengejar keadilan dan perubahan kebijakan di era di mana gelembung ekonomi runtuh, dan otoritas keuangan berjuang untuk uang dan kekuasaan.
No Dae-Ho yang diperankan oleh Kim Sang-Joong adalah pria yang jujur ​​dan tulus. Dia bekerja sebagai manajer cabang Bank Daehan yang terletak di kota kecil. Cabang sedang dalam daftar shutdown segera. Secara mengejutkan, No Dae-Ho dipromosikan menjadi auditor di kantor pusat bank di Seoul.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Confession Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-confession-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2019 22:42:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-confession-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Confession Subtitle Indonesia  SINOPSIS Confession :
“Confession” adalah drama drama tentang prinsip “non bis in idem” yakni hukuman ganda tentang pembelaan hukum yang melarang seseorang diadili untuk kedua kalinya untuk pelanggaran hukum yang sama. Sebuah kasus yang melibatkan kebenaran tersembunyi di balik hukum yang melarang bahaya ganda.
Ketika Choi Do-Hyun yang diperankan oleh Lee Joon-Ho masih kecil, ia menderita penyakit jantung. Dia menghabiskan sebagian besar masa kecilnya di rumah sakit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Kill It Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-kill-it-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2019 22:33:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-kill-it-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Kill It Subtitle Indonesia  SINOPSIS Kill It :
Drama Korea “Blue Eyes” menceritakan tentang seorang pria yang dibuang oleh iblis, seorang wanita yang dibesarkan oleh iblis, serta seorang klien yang mencari mereka untuk membalas dendam. Orang yang dibuang oleh iblis menjadi pembunuh untuk menemukan keluarganya, sementara wanita yang dibesarkan oleh iblis adalah seorang detektif yang mengejar dia untuk kekasihnya yang sudah meninggal.
Kim Soo-Hyun yang diperankan oleh Chang Ki-Yong adalah pembunuh elit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Doctor Prisoner Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-doctor-prisoner-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2019 09:24:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-doctor-prisoner-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Doctor Prisoner Subtitle Indonesia  SINOPSIS Doctor Prisoner :
Na Yi-Je yang diperankan oleh Namgung Min adalah ahli bedah dengan keterampilan yang sangat baik dan dia juga orang yang baik. Dia terlibat dalam kecelakaan medis yang tidak disebabkannya. Kecelakaan medis membuat Na Yi-Je dikeluarkan dari rumah sakit tempat dia bekerja. Dia kemudian mulai bekerja sebagai kepala klinik medis penjara.
Detail K-Drama Doctor Prisoner :
Judul : Doctor Prisoner</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea He Is Psychometric Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-he-is-psychometric-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2019 00:07:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-he-is-psychometric-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea He Is Psychometric Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea He is Psychometric :
Seorang anak lelaki yang mampu membaca rahasia orang-orang yang kulitnya bersentuhan dengannya, dan seorang gadis yang melakukan semua yang dia bisa untuk menyembunyikan rasa sakitnya. Dalam drama, anak laki-laki dan perempuan akan bertemu dan mencoba untuk memperbaiki, menyembuhkan, tumbuh, dan cinta dari kejadian kecil dan besar yang terjadi dalam kehidupan mereka.
Lee An yang diperankan oleh Jin Young memiliki kemampuan psikometri khusus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Possessed Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-possessed-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2019 00:20:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-possessed-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Possessed Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Possessed:
“Possession” adalah kejahatan mutlak yang mengganggu tatanan alam benda-benda dengan memanggil jiwa seorang pembunuh berantai yang dieksekusi 20 tahun lalu, dan dengan memohon jiwa detektif yang awalnya menangkap pembunuh berantai, untuk mengakhiri untuk riwayat kejahatan ini.
Kang Pil-Sung yang diperankan oleh Song Sae-Byeok bekerja sebagai detektif. Instingnya sebagai detektif sangat bagus dan dia bermulut kotor. Kang Pil-Sung malas dan kasar, tapi dia juga berhati lembut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Love in Sadness Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-love-in-sadness-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Feb 2019 00:48:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-love-in-sadness-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Love in Sadness Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Love in Sadness :
Drama “I Love When I’m Sad” berkisah tentang seorang wanita yang dikejar, seorang pria yang mengejarnya, dan seorang pria yang menyembunyikannya. Ini akan menceritakan kisah pengejaran berbahaya, keinginan rahasia, dan karakter yang begitu romantos.
Seo Jung-Won yang diperankan oleh Ji Hyun-Woo adalah seorang ahli bedah plastik. Dia orang baik, pintar dan tampan. Dia jatuh cinta dengan Yoon Ma Ri diperankan oleh Park Han-Byul.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Item Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-item-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Feb 2019 00:17:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-item-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Item Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Item :
Seorang pria dan seorang wanita mencoba untuk mengungkap konspirasi yang mengitari benda-benda yang memiliki kekuatan gaib.
Kang Gon yang diperankan oleh Ju Ji-Hoon adalah seorang jaksa yang penuh keadilan dan hati yang hangat. Untuk menyelamatkan keponakannya Da-In, dia melompat ke dalam konspirasi yang melingkupi item yang memiliki kekuatan supranatural. Kang Gon bekerja profiler pidana Shin So-Young diperankan oleh Jin Se-Yun.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Legal High Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-legal-high-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Feb 2019 00:08:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-legal-high-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Legal High Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Legal High :
Drama ini adalah serial komedi tentang hukum dan pencinta pajak serta uang yang akan melakukan apa saja untuk menang, dan berpusat pada seorang pengacara pemula yang bersemangat dengan rasa keadilan yang kuat dan satunya adalah pengacara yang memiliki tingkat kemenagan 100%, namun Dia menyukai uang.
Ko Tae-Rim yang diperankan oleh Jin Goo adalah seorang pengacara. Dia arogan dan membuat komentar menggigit, tapi dia memiliki tingkat kemenangan 100%.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Touch Your Heart Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-touch-your-heart-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Feb 2019 01:00:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-touch-your-heart-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Touch Your Heart Subtitle Indonesia  SINOPSIS Touch Your Heart :
Drama Korea “Reach of Sincerity” menceritakan tentang Oh Yoon-Seo (Yoo In-Na) adalah aktris yang populer. Dia terkenal karena penampilannya yang cantik, tapi aktingnya buruk. Dia terlibat dalam skandal dengan putra dari keluarga chaebol. Karir aktingnya menurun drastis.
Oh Yoon-Seo mendengar bahwa penulis skenario terkenal ingin dia memainkan peran perempuan utama untuk serial drama. Karakter itu bekerja sebagai sekretaris untuk seorang pengacara.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Babel Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-babel-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Jan 2019 23:44:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-babel-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Babel Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Babel :
Cha Woo-Hyuk yang diperankan oleh Park Si-Hoo adalah seorang jaksa. Dia akan melakukan apapun untuk membalas dendam. Cha Woo-Hyuk bertemu dengan aktris yang sudah menikah Han Jung-Won diperankan oleh Jang Hee-Jin, tapi dia jatuh cinta padanya. Suami Han Jung-Won adalah putra dari keluarga chaebol. Cha Woo-Hyuk kemudian menghadapi Han Jung-Won sebagai jaksa. Dia adalah tersangka dalam pembunuhan suaminya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Romance Is a Bonus Book Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-romance-is-a-bonus-book-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Jan 2019 23:20:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-romance-is-a-bonus-book-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Romance Is a Bonus Book Subtitle Indonesia  SINOPSIS Romance is a Bonus Book :
Drama Korea “How To Publish Love” menceritakan tentang Cha Eun-Ho yang diperankan oleh Lee Jong-Suk adalah seorang penulis jenius dan editor kepala termuda yang pernah di perusahaan penerbitannya. Dia pintar dan tampan. Ia bahkan marah di tempat kerja, tetapi ia memiliki hati yang hangat dan kepribadian yang masuk akal.
Kang Dan-Yi diperankan oleh Lee Na-Young dulunya seorang copywriter populer, tapi dia tidak lagi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Kingdom Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-kingdom-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Jan 2019 00:17:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-kingdom-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Kingdom Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Kingdom
Putera Mahkota Lee Chang yang diperankan oleh Ju Ji-Hoon mengecam pengkhianat setelah Raja yang mati hidup kembali. Dia berusaha untuk mengungkap kebenaran di balik orang-orang yang berubah menjadi zombie setelah kelaparan.
Detail K-Drama Kingdom :
Judul : Kingdom
Judul Lain : Kingdeom/ 킹덤
Genre : Drama, History
Episodes : 6 (enam)
Sutradara : Kim Sung-Hoon
Penulis Naskah : Kim Eun-Hee dan Yang Kyung-Il</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Spring Turns to Spring Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-spring-turns-to-spring-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Jan 2019 23:27:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-spring-turns-to-spring-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Spring Turns to Spring Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Spring Turns to Spring
Drama “Spring Must Be Coming” menceritakan kehidupan orang-orang yang jiwanya telah mengubah tubuh mereka. Dalam hal itu jiwa seorang pria dan wanita berubah, dalam hal ini akan menjadi cerita yang bergerak di antara dua wanita yang jiwanya mengubah tubuh mereka, memberi mereka untuk hidup impian mereka dan mendapatkan pengalaman baru.
Kim Bo-Mi yang diperankan oleh Lee Yu-Ri bekerja sebagai pembawa berita berita TV dan dia hanya peduli pada dirinya sendiri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea SKY Castle Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-sky-castle-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Jan 2019 00:22:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-sky-castle-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea SKY Castle Subtitle Indonesia  Sinopsis Drama Korea SKY Castle
SKY Castle ini bertempat di sebuah gedung apartemen berlantai empat di pinggiran Seoul, yang dihuni oleh beberapa profesional seperti hakim, jaksa, dokter, profesor dan istri mereka.
SKY Castle ini akan menggambarkan upaya mereka untuk memasukkan anak-anak mereka ke universitas yang bagus.
Beberapa tumbuh dalam keluarga dengan banyak generasi dokter atau pengacara. Dengan demikian, ambisi mereka akan ditunjukkan dengan komedi dan realisme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea The Best Chicken Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-best-chicken-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Jan 2019 23:39:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-best-chicken-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea The Best Chicken Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Best Chicken :
Seorang pria yang diperankan oleh Park Sun-Ho bekerja untuk sebuah perusahaan besar. Mimpinya adalah menjalankan restoran ayam. Seorang wanita diperankan Kim So-Hye ingin menjadi penulis webtoon. Dia tinggal di rumah pemandian yang ditinggalkan kakeknya. Dia mengasingkan dirinya dari masyarakat. Kedua individu ini bertemu dan tumbuh bersama.
Detail Drama Best Chicken :
Judul : Best Chicken</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea The Crowned Clown Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-crowned-clown-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jan 2019 23:24:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-crowned-clown-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea The Crowned Clown Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea The Crowned Clown :
Joseon dalam keadaan kacau karena pemberontakan dan perebutan kekuasaan di sekitar Raja Lee Hun yang diperankan oleh Yeo Jin-Goo. Untuk menghindari pembunuhan, seorang badut bernama Ha Sun yang juga diperankan oleh Yeo Jin-Goo dibawa ke istana untuk menggantikan Raja Lee Hun. Ha Sun terlihat hampir identik dengan Raja Lee Hun.
Ketika Ha Sun masih kecil, orang tuanya meninggal saat epidemi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MBC Drama Awards 2018 </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/mbc-drama-awards-2018/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Dec 2018 23:51:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/mbc-drama-awards-2018/</guid>
      <description>MBC Drama Awards 2018  Awarded for Excellence in Drama and Television Arts
Location Seoul
Country South Korea
Presented by Munhwa Broadcasting Corporation
The MBC Drama Awards (Hangul: MBC 연기대상; RR: MBC Yeon-gi Daesang) is an awards ceremony presented by Munhwa Broadcasting Corporation (MBC) for outstanding achievements in Korean dramas aired on its network. It is held annually in December.
Download MBC Drama Awards 2018
Part 1
540p : Mega | Zippyshare | Uptobox | Openload | Clicknupload | SF | GDrive | Mirror</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Dance Sports Girls Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-dance-sports-girls-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Dec 2018 23:58:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-dance-sports-girls-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Dance Sports Girls Subtitle Indonesia  SINOPSIS Dance Sports Girls/ Just Dance :
“Just Dance” menceritakan kisah gadis-gadis di Sekolah Menengah Kejuruan Geoje Girl, yang memimpikan mimpi yang berbeda sambil bersiap untuk mendapatkan pekerjaan di galangan kapal tempat restrukturisasi baru-baru dimulai. Meskipun nilai mereka rendah, upaya mereka dalam mencoba menjadi penari yang lebih baik tidak terbatas.
Ditetapkan di Geoje, Provinsi Gyeongsang Selatan, Korea Selatan di mana industri utama kota adalah pembuatan kapal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Memories of the Alhambra Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-memories-of-the-alhambra-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Dec 2018 08:46:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-memories-of-the-alhambra-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Memories of the Alhambra Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Memories of the Alhambra :
Yoo Jin-Woo (Hyun-Bin) adalah CEO dari perusahaan investasi. Dia memiliki kepekaan yang baik dalam pekerjaannya, jiwa petualang yang kuat dan keinginan kuat untuk menang. Yoo Jin-Woo mengalami masa sulit secara emosional karena hal-hal seperti pengkhianatan dari teman-temannya.
Ia mengunjungi Granada, Spanyol untuk bisnis dan menginap di asrama tua yang dikelola oleh Jung Hee-Joo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Encounter Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-encounter-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 01:45:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-encounter-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Encounter Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Encounter :
Drama Korea “Boyfriend” menceritakan tentang seorang pria yang telah bekerja paruh waktu selama bertahun-tahun, ia telah melakukan semua jenis pekerjaan, setelah menabung, ia memutuskan untuk pergi ke luar negeri selama setahun, ketika bepergian ia bertemu dengan seorang wanita yang tampaknya memiliki segalanya dan jatuh cinta padanya.
Cha Soo-Hyun yang diperankan oleh Song Hye-Kyo adalah putri seorang politikus. Setelah lulus kuliah, ia menikahi putra dari keluarga yang menjalankan perusahaan besar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Priest Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-priest-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Nov 2018 23:26:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-priest-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Priest Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Priest :
Oh Soo-Min yang diperankan oleh Yeon Woo-Jin adalah seorang imam Katolik muda yang berbakti, penuh dengan energi. Dia adalah anggota 643 Regia. Kelompok ini melakukan eksorsisme secara tidak resmi. Di masa lalu, ibunya sendiri dirasuki setan. Dia tidak bisa menerima eksorsisme dan dia akhirnya mati. Setelah itu, Oh Soo-Min diajarkan oleh Priest Moon Ki-Sun diperankan oleh Park Yong-Woo tentang cara melakukan eksorsisme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Children of Nobody Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-children-of-nobody-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Nov 2018 23:57:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-children-of-nobody-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Children of Nobody Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Children of Nobody :
Drama Korea “Red Moon Blue Sun” berkisah tentang seorang wanita, yang hidupnya tiba-tiba berantakan karena kecelakaan terlalu tiba-tiba untuk menghindarinya, terlibat dalam beberapa insiden ketika Dia mencari kebenaran.
Cha Woo-Kyung bekerja sebagai konselor anak di pusat anak-anak. Hidupnya sempurna. Dia menikmati pekerjaannya, dia menikah dengan seorang suami yang lembut dan kompeten dan dia meng4ndung dengan anak keduanya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Top Star Yoo Baek Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-top-star-yoo-baek-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Nov 2018 00:02:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-top-star-yoo-baek-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Top Star Yoo Baek Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Top Star Yoo Baek :
Yoo Baek yang diperankan oleh Kim Ji Suk adalah mantan anggota grup idol. Dia sekarang menjadi penyanyi dan aktor terkenal. Dia tidak mencoba menjadi pria yang baik untuk menarik orang. Yoo Baek berpusat pada diri sendiri dan dia secara brutal jujur ​​kepada orang lain bahkan jika itu menyakiti mereka. Dia membuat masalah besar untuk dirinya sendiri dan melakukan perjalanan ke pulau yang jauh untuk liburan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pengumuman (Ganti Domain) </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/pengumuman-ganti-domain/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Nov 2018 00:05:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/pengumuman-ganti-domain/</guid>
      <description>Pengumuman (Ganti Domain)  domain drakorindo yang aktif sekarang sudah berganti dari drakorindo*tv jadi https://drakorindo.cc/
silahkan di Bookmark Ulang
Terima kasih&amp;#8230;

1. Subtitle error/tidak bisa dibuka, , silahkan cari manual di indexsubtitle.com atau softsub.net  2. Untuk Format Video 360p (mp4) sudah hardsub indo, sedangkann Format Video 540p/720p (MKV) RAW/Tanpa sub (Untuk substitlenya silahkan download di link SUB INDO/SUBTITLE INDONESIA yang sudah disediakan dibawahnya Please ask in the comments!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Feel Good To Die Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-feel-good-to-die-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Nov 2018 23:10:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-feel-good-to-die-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Feel Good To Die Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Feel Good To Die :
Webtoon ini menceritakan kisah seorang pekerja kantor yang membenci bos misoginisnya dan berharap dia akan mati tetapi kemudian dia benar-benar melakukannya, setelah tertabrak truk. Karakter utama bangun untuk menemukan itu hanya mimpi tetapi kemudian dengan cepat menyadari setelah tiba di tempat kerja bahwa hari itu bermain keluar persis sama seperti yang terjadi dalam mimpinya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Mama Fairy and the Woodcutter Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-mama-fairy-and-the-woodcutter-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Nov 2018 23:39:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-mama-fairy-and-the-woodcutter-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Mama Fairy and the Woodcutter Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Mama Fairy and the Woodcutter :
Serial “Tale of Gyeryong Fairy” berpusat di era periode Goryeo, Sun Ok-Nam (Kang So-Ra) adalah seorang peri. Dia turun ke dunia ini dan mandi di air terjun di Gunung Gyeryong. Sementara dia mandi, seorang penebang kayu mengambil pakaian peri dan menyembunyikannya. Karena ini, Sun Ok-Nam tidak bisa kembali ke Surga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Fluttering Warning Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-fluttering-warning-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 22:55:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-fluttering-warning-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Fluttering Warning Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Fluttering Warning :
Cha Woo-Hyun yang dieprankan oleh Chun Jung-Myung adalah seorang dokter kulit. Dia adalah pria yang menarik yang populer dikalangan wanita. Dia bertemu dengan seorang yang bernama Yoon Yoo-Jung diperankan oleh Yoon Eun-Hye, wanita tersebut merupakan aktris populer. Mereka terlibat dalam skandal dan memutuskan untuk membuat kontrak. Kontrak mereka menetapkan bahwa mereka bertindak seperti mereka jatuh cinta</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Twelve Nights Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-twelve-nights-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Oct 2018 22:52:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-twelve-nights-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Twelve Nights Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Twelve Nights :
Kisah menarik dimana takdir Yoo Kyun yang diperankan oleh Han Seung-Yeon dan Hyun Oh diperankan Shin Hyun-Soo yang secara kebetulan bermalam bersama selama 12 hari karena mereka berada di 3 perjalanan yang berbeda dan 12 malam bersama – sama apda tahun 2010, 2015 dan 2018.
Diawali pada 2010, Yoo-Kyung bercita-cita menjadi seorang fotografer. Dia tiba di Seoul dari New York.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Room No. 9 Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-room-no-9-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Oct 2018 15:27:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-room-no-9-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Room No. 9 Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Room No. 9 :
“Room Nine” bercerita tentang Eulji Hae-Yi yang diperankan oleh Kim Hee-Seon adalah seorang pengacara di sebuah firma hukum besar. Dia menyanjung orang yang memegang kekuasaan, tetapi memandang rendah mereka yang miskin. Eulji Hae-Yi melakukan apapun untuk memenangkan kasusnya. Dia akan segera menerima promosi ke mitra senior di firma hukum. Pacarnya adalah Ki Yoo-Jin diperankan oleh Kim Young-Kwang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea The Smile Has Left Your Eyes Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-smile-has-left-your-eyes-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Oct 2018 23:12:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-smile-has-left-your-eyes-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea The Smile Has Left Your Eyes Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea The Smile Has Left Your Eyes :
“Hundred Million Stars From the Sky” menceritakan tentang Seorang detektif berpikir untuk berhenti dari pekerjaannya. Dia mengambil sebuah kasus pembunuhan mahasiswa wanita yang disamarkan sebagai bunuh diri. Si detektif menjadi terobsesi untuk menyelesaikan kasus tersebut. Dia juga memiliki adik perempuan dan dia bertemu dengan seorang pria. Pria itu tidak ingat kapan dia masih kecil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Bad Papa Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-bad-papa-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Oct 2018 23:04:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-bad-papa-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Bad Papa Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Bad Papa :
Yoo Ji-Cheol (Jang Hyuk) membuat pilihan untuk menjadi orang jahat untuk menjadi ayah yang baik.
Yoo Ji-Cheol dulunya seorang petinju papan atas, tapi ia kehilangan segalanya dalam sekejap. Semua uang dan ketenarannya lenyap dan hidupnya hancur. Dia memutuskan untuk mengendalikan hidupnya melalui seni bela diri campuran.
Detail K-Drama Bad Papa :
Judul : Bad Papa</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea The Player Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-player-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Sep 2018 23:04:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-player-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea The Player Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea The Player :
Player menceritakan tentang kejahatan hasil tim penebusan terdiri dari penipu pintar, pejuang, peretas, dan sopir. Kejahatan hasil upaya tim penebusan untuk mengambil kembali properti yang disembunyikan oleh penjahat. Kang Ha-Ri dan Cha A-Ryeong adalah anggota dari tim penyelidik hasil kejahatan. Cha A-Ryeong ditinggalkan oleh orang tuanya ketika dia masih kecil dan dia ahli dalam mengemudi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Strong Woman Do Bong-Soon Subtitle Indonesia [Batch] </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/strong-woman-do-bong-soon-subtitle-indonesia-batch/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Sep 2018 12:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/strong-woman-do-bong-soon-subtitle-indonesia-batch/</guid>
      <description>Strong Woman Do Bong-Soon Subtitle Indonesia [Batch]  SINOPSIS Drama Korea Strong Woman Do Bong-Soon :
Bong-Soon yang diperankan oleh Park Bo-Young lahir dengan kekuatan manusia super berbeda dengan manusia lainnya. Kekuatannya turun-temurun dan diteruskan hanya kepada wanita-wanita di keluarganya. Mimpinya adalah membuat video game dengan dirinya sebagai karakter utamanya. Suatu hari, Bong-Soon membantu seorang sopir bus yang diserang oleh preman.
Tak lama kemudian, sekelompok preman juga menyerang Bong-Soon, tapi dia dengan mudah bisa melawan mereka semua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Black Knight Subtitle Indonesia [Batch] </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-black-knight-subtitle-indonesia-batch/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Sep 2018 11:38:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-black-knight-subtitle-indonesia-batch/</guid>
      <description>Drama Korea Black Knight Subtitle Indonesia [Batch]  SINOPSIS Drama Korea Black Knight :
Drama ini akan menceritakan tentang seorang yang mengambil resiko apapun untuk wanita yang di cintainya. Pria tersebut bernama Moon Soo-Ho (Kim Rae-Won) yang melalui kehidupan kecilnya dengan keras dan tidak bahagia. Sekarang ini Dia menjadi pengusaha yang sangat sukses, di lain sisi ada Jung Hae-Ra (Shin Se Kyung) seorang wanita yang menyayangi keluarganya dan pekerja keras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Terius Behind Me Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-terius-behind-me-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Sep 2018 00:40:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-terius-behind-me-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Terius Behind Me Subtitle Indonesia  SINOPSIS Terius Behind Me :
Go Ae-Rin tiba-tiba kehilangan suaminya. Seorang pria misterius, Kim Bon (So Ji-Sub), tinggal di sebelahnya. Kim Bon adalah agen NIS yang legendaris. Dia membantu Go Ae-Rin mengungkap persekongkolan, yang melibatkan suami.
Detail Drama Korea Terius Behind Me :
Judul : Terius Behind Me
Judul Lain : 내 뒤에 테리우스/ Nae Dwie Teriwooseu
Genre : Drama, Romance</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Ping Pong Ball Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-ping-pong-ball-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Sep 2018 23:21:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-ping-pong-ball-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Ping Pong Ball Subtitle Indonesia  Download Drama Korea Ping Pong Ball :
Kim Young-Joon yang diperankan oleh Ji Soo sekolah di jurusan filsafat di universitas. Dia mengaku kepada seorang gadis di universitas yang sama tentang perasaannya untuknya, tetapi gadis itu menolaknya. Dia mengalami masa-masa sulit karena penolakannya terhadapnya. Kim Young-Joon kemudian bertemu pria misterius tunawisma Kim Deuk-Hwan diperankan oleh Yoo Jae-Myung yang tinggal di bawah jembatan kecil dekat kompleks apartemen Kim Young-Joon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea The Guest Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-guest-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Sep 2018 23:54:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-guest-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea The Guest Subtitle Indonesia  Download Drama Korea The Guest :
Drama “Hand: The Guest” menggambarkan kisah seorang cenayang, pendeta, dan detektif yang berjuang melawan kejahatan yang dilakukan oleh kekuatan aneh di seluruh masyarakat Korea. Kejahatan yang disebabkan oleh kekuatan misterius terjadi. Seorang paranormal/ cenayang, seorang imam Katolik dan seorang detektif yang bertempur melawan kejahatan-kejahatan ini.
Yoon Hwa-Pyung yang diperankan oleh Kim Dong-Wook adalah peramal. Ia dilahirkan untuk keluarga dukun.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea 100 Days My Prince Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-100-days-my-prince-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Sep 2018 00:04:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-100-days-my-prince-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea 100 Days My Prince Subtitle Indonesia  Download Drama Korea 100 Days My Prince :
SINOPSIS Drama Korea “Hundred Days’ Husband” menceritakan tentang Lee Yool (Do Kyung-Soo) adalah Putra Mahkota dan Dia seorang yang perfeksionis (selalu serba sempurna), namun secara tiba-tiba Dia menghilang dikarenakan dirinya jatuh di sebuah tebing yang menyebabkan Ia mengalami luka berat.
Entah kenapa Putra Mahkota menemukan dirinya berubah menjadi seorang bernama Won Deuk, sosok yang terlihat seperti orang tak berguna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea The Ghost Detective Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-ghost-detective-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Sep 2018 00:34:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-ghost-detective-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea The Ghost Detective Subtitle Indonesia  Download Drama Korea The Ghost Detective
Drama “Today’s Private Investigator” bercerita tentang Lee Da Il adalah detektif swasta. Dia dulunya di militer, tetapi kasus whistleblower menyebabkan pembebasannya. Jung Yeo-Wool menjadi asistennya. Dia adalah wanita yang tidak kenal takut. Mereka bekerja bersama untuk memecahkan misteri seputar kematian adik kandung. Mereka bekerja bersama untuk memecahkan kejahatan misterius lainnya dan terkait dengan pembunuhan, beberapa melibatkan hantu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Devilish Joy Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-devilish-joy-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Aug 2018 05:47:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-devilish-joy-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Devilish Joy Subtitle Indonesia  Download Drama Korea Devilish Joy
Gong Ma-Sung (Choi Jin-Hyuk) adalah penerus Perusahaan Sunwoo dan dia ahli dalam bidang saraf kranial. Suatu hari, ketika mencoba untuk membantu seorang wanita yang kebetulan dia temui, dia mengalami kecelakaan mobil.
Gong Ma-Sung menderita kehilangan ingatan jangka pendek setelah kecelakaan mobil dan ingatannya hanya bertahan satu hari. Setiap hari, dia menuliskan catatan tentang apa yang terjadi padanya hari itu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Hide and Seek Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-hide-and-seek-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Aug 2018 14:50:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-hide-and-seek-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Hide and Seek Subtitle Indonesia  Download Drama Korea Hide and Seek :
Kisah ini menunjukkan nasib ahli waris konglomerat kosmetik terbesar di negeri ini, dan seorang wanita yang harus menjalani kehidupan di tempatnya, serta keinginan dan rahasia yang mengelilingi kedua wanita itu.
Pintu keluar rahasia yang mengelilingi dua wanita. Seorang wanita adalah penerus perusahaan kosmetik dan wanita lain menjalani hidupnya untuk para wanita. Min Chae-Rin (Lee Yu-Ri) adalah direktur eksekutif perusahaan kosmetik.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Revenge Note Season 2 Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-revenge-note-season-2-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Aug 2018 23:56:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-revenge-note-season-2-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Revenge Note Season 2 Subtitle Indonesia  Download drama korea Revenge Note 2 :
Drama web ini adalah tentang seorang gadis remaja Ojina yang mendapatkan catatan yang dapat digunakan untuk membalas dendam pada orang lain dengan mengetikkan nama mereka. Ini hanya melibatkan Robin dan Jay yang merupakan saudara kembar dan dalam segitiga log dengan Ojina. Robin adalah pemberontak remaja sedangkan Jay adalah murid teladan. Ojina memiliki saudara perempuan Osana yang terlibat dengan saudara kembar dengan jatuh cinta pada mereka pada pandangan pertama.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Lovely Horribly Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-lovely-horribly-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Aug 2018 00:29:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-lovely-horribly-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Lovely Horribly Subtitle Indonesia  Download Drama Korea Lovely Horribly :
Philip yang diperankan oleh Park Si-Hoo dan Eul-Soon diperankan oleh Song Ji-Hyo lahir pada saat yang sama dan mereka tampaknya berbagi takdir. Jika satu orang bahagia, orang lain tidak bahagia. Philip memiliki nasib baik di nasib mereka dan dia adalah bintang top. Di sisi lain, garis tangan Eul-Soon memiliki semua nasib buruk dan dia bekerja sebagai penulis skenario drama seri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Voice Season 2 Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-voice-season-2-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Aug 2018 00:00:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-voice-season-2-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Voice Season 2 Subtitle Indonesia  Download Drama Korea Voice Season 2 :
Serial ini tetap akan berpusat pada seorang yang bekerja di panggilan darurat 112 dan detektif yang bekerja sama dengannya. Selama waktu emas setelah kejahatan terjadi, call center mengejar penjahat termasuk pembunuh berantai.
Detail K-Drama Voice 2 :
Judul : Voice 2
Judul Lain : Boiseu 2/ 보이스 2
Genre : Thriller, Mystery, Detective</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Familiar Wife Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-familiar-wife-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Aug 2018 00:08:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-familiar-wife-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Familiar Wife Subtitle Indonesia  Familiar Wife :
Drama “Wife That I Know” bercerita tentang Cha Joo-Hyuk yang diperankan oleh Ji Sung telah menikah dengan seorang bernama Seo Woo-Jin diperankan oleh Han Ji-Min. Pernikahan mereka telah berlangsung lebih dari 5 tahun. Saat ini Cha Joo-Hyuk bekerja di bank sedangkan Seo Woo-Jin juga lebih memilih berkarir dan kerja ketimbang menjadi ibu rumah tangga.
Suatu hari Cha Joo-Hyuk mendapatkan kasus yang tak terduga yang membuat pilihan yang sulit dan pilihan itu menuntun orang, termasuk dirinya dan Seo Woo-Jin (istrinya), untuk memiliki kehidupan yang sama sekali berbeda pada hari ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Time Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-time-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jul 2018 15:21:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-time-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Time Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Time :
Drama Korea ini bepusat pada seorang pria tidak punya banyak waktu untuk hidup. Memberikan semua yang dia miliki, dia berjuang untuk membantu seorang wanita yang hidupnya hancur karena dia.
Soo-Ho (Kim Jung-Hyun) adalah CEO dari sebuah restoran dan putra dari sebuah keluarga yang menjalankan perusahaan besar W. Karena dia, kehidupan Ji-Hyun (Seohyun) hancur. Soo-Ho ingin mengembalikan waktu Ji-Hyun.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Witch&#39;s Love Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-witchs-love-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jul 2018 00:43:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-witchs-love-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Witch&#39;s Love Subtitle Indonesia  Witch’s Love :
Kang Cho-Hong (Yoon So-Hee) bekerja sebagai wanita pengantar restoran makanan Korea. Dia adalah seorang penyihir dan dia selalu menemukan dirinya dalam bisnis orang lain.
Detail K-Drama Witch’s Love :
Judul : Witch’s Love
Judul Lain : 마녀의 사랑/ Manyeoui Sarang
Genre : Drama, Fantasy, Romance
Episodes : 16 (to be confirm)
Sutradara : Park Chan-Yool
Penulis Naskah : Son Eun-Hye</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Life Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-life-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Jul 2018 23:17:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-life-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Life Subtitle Indonesia  Life :
Life merupakan drama yang berpusat pada kehidupan di rumah sakit. Bahkan perebutan kekuasaan terjadi di rumah sakit. Perebutan kekuasaan terjadi di rumah sakit. Ye Jin-Woo (Lee Dong-Wook) adalah seorang dokter di pusat medis darurat di Rumah Sakit Universitas Sangkook.
Dia memiliki hati yang hangat dan karisma. Koo Seung-Hyo (Cho Seung-Woo) adalah presiden di Rumah Sakit Universitas Sangkook. Koo Seung-Hyo berkepala dingin dan ambisius.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Let&#39;s Eat 3 Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-lets-eat-3-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Jul 2018 23:15:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-lets-eat-3-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Let&#39;s Eat 3 Subtitle Indonesia  Let’s Eat 3 :
Hingga artikel ini di tulis memang belum ada informasi yang akurat tentang sinopsis dan alur ceritanya. Di season kedua mengambarkan kisah romantis setelah perpindahan Koo Dae-Young (Yoon Doo-Joon) antara tetangga barunya dengan Dia yang dipadukan dengan musuh masa lalunya. Apakah Drama di season ketiga ini akan berbeda lagi alur ceritanya? Atau melanjutkan kisah romansa antara Koo Dae-Young?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Risky Romance Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-risky-romance-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jul 2018 14:36:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-risky-romance-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Risky Romance Subtitle Indonesia  Drama Korea Risky Romance :
Sebuah romansa terjadi antara ahli bedah saraf dan ahli endokrinologi. Ahli bedah saraf adalah Han Seung-Joo (Ji Hyun-Woo). Dia memiliki keinginan kuat untuk menang. Dokter endokrinologi adalah Joo In-A (Lee Si-Young). Dia terobsesi dengan hormon.
Detail Drama Risky Romance :
Judul : Risky Romance
Judul Lain : Sasaenggyeoldan Romaenseu/ 사생결단 로맨스
Judul Lokal : Naeildo Malgeum/ 내일도 맑음</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama China Meteor Garden (2018) Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-china-meteor-garden-2018-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jul 2018 10:15:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-china-meteor-garden-2018-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama China Meteor Garden (2018) Subtitle Indonesia  drakorkita | Meteor Garden 2018 :
Seorang gadis kelas menengah ke bawah pergi ke universitas swasta khusus untuk orang kaya, gadis itu berusia 18 tahun. Selain dipandang dengan penghinaan oleh lainnya, dia juga telah membuat marah pemimpin F4.
F4 dibentuk oleh ahli waris dari 4 keluarga terkaya dan mereka menyumbangkan banyak uang ke sekolah, jadi sama sekali tidak ada yang berani menantang mereka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea To. Jenny Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-to-jenny-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Jul 2018 01:18:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-to-jenny-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea To. Jenny Subtitle Indonesia  To.Jenny :
Jung-Min (Kim Sung-Cheol) jatuh cinta padanya. Dia adalah cinta pertamanya, tapi cintanya tak berbalas. Dia dalam situasi yang sulit, tetapi dia terus mengejar mimpinya.
Detail K-Drama To.Jenny :
Judul : To.Jenny
Judul Lokal : Toojeni/ 투제니
Genre : Drama
Episodes : 2 (dua)
Sutradara : Park Jin-Woo
Penulis Naskah : Lee Jung-Hwa
Stasiun Channel : KBS2
Di tayangkan pada : 10 &amp;amp; 17 Juli 2018, setiap hari Selasa pukul 23.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Mr. Sunshine Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-mr-sunshine-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Jul 2018 01:16:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-mr-sunshine-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Mr. Sunshine Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Mr Sunshine :
Selama ekspedisi Amerika Serikat ke Joseon (Korea Selatan) pada tahun 1871, seorang anak laki-laki dari Joseon ikut berperang dan naik ke kapal perang Amerika dan pergi ke Amerika. Sebagai orang dewasa, dia kembali ke negara asalnya sebagai tentara Amerika yang ditempatkan di negara ini.
Bermula serial ini bersetting pada tahun 1900 sampai 1905 dan menceritakan tentang seorang tentara di tentara yang benar jatuh cinta pada anak perempuan aristokrat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Life on Mars Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-life-on-mars-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jun 2018 22:04:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-life-on-mars-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Life on Mars Subtitle Indonesia  Detail K-Dranma Life on Mars :
Judul : Life on Mars
Revised romanization : Raipeu On Maseu
Hangul : 라이프 온 마스
Sutradara : Lee Jung Hyo
Penulis naskah : Lee Dae II
Channel : OCN
Episode : –
Periode tayang : Juni 2018
Hari : Sabtu &amp;amp; Minggu, pk. 22:20
Sinopsis Drama Korea Life on Mars 
Drama seri Life on Mars ini menceritakan tentang pria bernama Han Tae Joo (Jung Kyoung Ho).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea What&#39;s Wrong With Secretary Kim Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-whats-wrong-with-secretary-kim-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jun 2018 23:17:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-whats-wrong-with-secretary-kim-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea What&#39;s Wrong With Secretary Kim Subtitle Indonesia  drakorkita | SINOPSIS Drama Korea What’s Wrong With Secretary Kim :
Adaptasi dari webtoon ini akan bercerita tentang seorang wakil presiden dari salah satu perusahaan besar bernama Lee Young Joon memiliki penampilan, pintar, tampan, kaya dan keterampilan yang sempurna namun Dia sangat sombong. Sekretaris adalah Kim Mi Soo, datang bekerja untuknya. Dia telah lama bekerja bertahun-tahun dengannya namun, Kim Mi-So memutuskan untuk berhenti dari pekerjaannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Are You Human Too ? Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-are-you-human-too-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jun 2018 22:37:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-are-you-human-too-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Are You Human Too ? Subtitle Indonesia  drakorkita | SINOPSIS Drama Korea Are You Human Too? :
Nam Shin yang diperankan oleh Seo Kang-Joon adalah anak dari sebuah keluarga yang mengelola sebuah perusahaan besar. Setelah mengalami kecelakaan tak terduga, ia mengalami koma. Ibunya Oh Ro-Ra diperankan Kim Sung-Ryoung adalah otoritas ilmu otak dan kecerdasan buatan.
Dia menciptakan sebuah android bernama Nam Shin III yang mirip dengan anaknya Nam Shin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Goodbye to Goodbye Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-goodbye-to-goodbye-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 27 May 2018 04:02:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-goodbye-to-goodbye-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Goodbye to Goodbye Subtitle Indonesia  drakorkita | SINOPSIS Drama Korea Goodbye to Goodbye :
Young-Hee (Chae Shi-Ra) tinggal sendirian di sebuah apartemen. Dia telah berpisah dari suami yang bekerja sebagai pilot Sang-Jin (Jung Joon-Ho) karena dia lebih memiliki wanita lain. Di lain sisi ada seorang bernama Jung-Hyo yang saat ini sedang meng4ndung anak akan tetapi kekasihnya ingin dia tidak melahirkan anak tersebut.
Akhirnya Jung-Hyo pergi ke apartemen tempat Young-Hee tinggal dan mengatakan kepadanya bahwa dia akan tinggal di sana sampai dia melahirkan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Sketch Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-sketch-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Fri, 25 May 2018 22:13:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-sketch-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Sketch Subtitle Indonesia  drakorkita | SINOPSIS Drama Korea Sketch :
Drakor “Sketch 2018” adalah sebuah drama aksi tentang orang-orang yang berjuang untuk mengubah takdir mereka, yang salah satunya adalah seorang detektif elit dengan kemampuan analisis yang hebat. Tunangan Detektif Kang Dong-Soo (Rain) terbunuh secara misterius. Dia bekerja dengan seorang detektif wanita (Lee Sun-Bin) yang dapat melihat 3 hari ke depan. Dia membuat sketsa apa yang dilihatnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Come and Hug Me Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-come-and-hug-me-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 23 May 2018 22:03:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-come-and-hug-me-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Come and Hug Me Subtitle Indonesia  drakorkita | Sinopsis Drama Korea Come Here and Give Me a Hug
Seorang pria dan seorang wanita menderita luka hati karena kasus pembunuhan yang terjadi di masa lalu mereka. Pria itu seorang detektif dan wanitanya adalah aktris terkenal.
Ketika Do Jin (Chang Ki Yong) dan Jae Yi (Jin Ki Joo) masih SMA, mereka saling mencintai. Namun sayangnya, ayah Do Jin, Hee Jae (Heo Jun Ho) adalah seorang psikopat dan membunuh orang tua Jae Yi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Rich Man Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-rich-man-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 23 May 2018 07:22:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-rich-man-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Rich Man Subtitle Indonesia  Sinopsis Drama Korea Rich Man
Lee Yoo Chan (Suho) adalah seorang CEO perusahaan IT, Next One. Dia mendirikan perusahaan tersebut dan kini menjadi tempat yang paling diminati untuk bekerja bagi para profesional muda. Dia sombong dan tidak mempercayai orang pada umumnya. Lee Yoo Chan juga menderita ketidakmampuan untuk mengenali wajah.
Sementara itu, Kim Bo Ra (Ha Yeon Soo) lahir di pedesaan di Pulau Jeju.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Suits Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-suits-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 23 May 2018 03:37:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-suits-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Suits Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Suits :
Drama Korea Suits ini menceritakan tentang seorang pengacara terkenal di sebuah firma hukum terkemuka di Korea Selatan bernama Choi Kyung Seo (Jang Dong Gun). Dia memiliki karisma dan penampilan yang menarik.
Dia kemudian mempekerjakan seorang pengacara muda bernama Go Yeon Woo (Park Hyung Sik) di biro hukum tersebut. Go Yeon Woo memiliki ingatan yang sangat baik.
Detail K-Drama Suits :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Investigation Couple Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-investigation-couple-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 22 May 2018 03:18:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-investigation-couple-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Investigation Couple Subtitle Indonesia  drakorkita | SINOPSIS Drama Korea Investigation Couple :
Drama terbaru MBC ini berfokus pada sosok seorang peneliti dan ilmuwan forensik yang saling berkumpul untuk melacak orang jahat. Baek Beom (Jung Jae-Young) telah bekerja sebagai dokter forensik selama 10 tahun.
Dia memiliki kepribadian yang buruk, tetapi dia sangat baik dengan pekerjaannya. Baek Beom tidak membuka pikirannya kepada orang lain. Eun Sol (Jung Yoo-Mi) adalah jaksa pemula dengan hati yang hangat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea About Time Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-about-time-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 21 May 2018 22:57:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-about-time-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea About Time Subtitle Indonesia  drakorkita | Sinopsis Drama Korea About Time :
Choi Michaela (Lee Sung-Kyung) adalah seorang aktris musikal. Dia memiliki kemampuan khusus untuk melihat waktu hidup orang lain bahkan dirinya sendiri. Dia bertemu dengan seorang pria yang bisa menghentikan waktunya dan dia jatuh cinta padanya.
Detail Tentang Drama About Time :
Judul : About Time
Judul Lain : Eobawoot Taim/ 어바웃 타임
Genre : Drama, Romance, Fantasy, Supernatural</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea My Mister Sutitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-my-mister-sutitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 16 May 2018 07:55:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-my-mister-sutitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea My Mister Sutitle Indonesia  drakorkita | Sinopsis Drama Korea My Mister 
Drama Korea My Mister akan mengikuti kehidupan seorang pria (Lee Sun Kyun) berusia 40 tahunan yang harus menanggung beban hidup, dan seorang wanita berusia 20 tahunan yang menjalani kehidupan yang sangat berbeda namun juga memiliki beban hidup yang sama. Mereka kemudian akan saling pandang dan membantu untuk menemukan penyembuhan dalam prosesnya.
Detail K-Drama My Mister :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea A Poem a Day Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-a-poem-a-day-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 16 May 2018 03:33:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-a-poem-a-day-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea A Poem a Day Subtitle Indonesia  drakorkita | Sinopsis Drama Korea A Poem A Day
Cerita mengikuti sekelompok terapis fisik, perawat, teknisi radiologi dan seorang trainee. Ye Jae Wook bekerja sebagai terapis fisik dan juga mengajar di bidang yang sama. Dia mulai bekerja sebagai pemimpin tim di sebuah rumah sakit.
Woo Bo Young telah bekerja sebagai terapis fisik selama 3 tahun. Dia ingin menjadi seorang penyair, namun karena latar belakang keluarganya yang miskin dia belajar untuk menjadi terapis fisik.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Great Seducer Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-great-seducer-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 13:04:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-great-seducer-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>The Great Seducer Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea The Great Seducer
Drama ini berfokus pada pria dan wanita muda dari kelas atas yang ingin menemukan cinta sejati mereka dengan melompat ke permainan cinta yang berbahaya. Pria tersebut bernama Kwon Shi-Hyun, Dia merupakan satu-satunya penerus perusahaan JK merupakan perusahaan besar di Korea. Akan tetapi ia menghadapi krisis saat ia terdorong keluar sebagai penerusnya.
Detail K-Drama Great Seducer :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Children of a Lesser God Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-children-of-a-lesser-god-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Mar 2018 11:49:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-children-of-a-lesser-god-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Children of a Lesser God Subtitle Indonesia  Detail K-Drama Children of The Lesser God :
Judul : Children of The Lesser God
Judul lokal : Jakeun Shinui Aideul
Hangul : 작은 신의 아이들
Sutradara : Kang Shin Hyo
Penulis naskah : Han Woo Ri
Genre : Supranatural, Misteri
Channel : OCN
Episode : 16
Periode tayang : 3 Maret – 22 April 2018
Hari : Sabtu – Minggu, pk 22.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Grand Prince Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-grand-prince-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Mar 2018 11:46:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-grand-prince-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Grand Prince Subtitle Indonesia  Detail K-Drama Grand Prince :
Judul : 대군 / Grand Prince
Judul lengkap : 대군 – 사랑을 그리다
Judul China : 大君
Sutradara : Kim Jung Min
Penulis naskah : Jo Hyun Kyung
Genre : Historical, Romance, Melodrama
Episode : 20 (To Be Confirmed)
Channel : CSTV
Periode tayang : 3 Maret – 5 Mei 2018
Hari : Sabtu, pk 22:50</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Misty Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-misty-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 12:35:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-misty-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Misty Subtitle Indonesia  Detail K-Drama Misty :
Judul : Misty
Judul lokal : Miseuti
Hangul : 미스티
Sutradara : Mo Wan Il
Penulis skenario : Kim Je In
Genre : Thriller, Romance, Law
Channel : JTBC
Episode : 16
Periode tayang : 2 Februari – 24 Maret 2018
Hari : Jumat – Sabtu, pk 23.00
SINOPSIS Drama Korea Misty :
Drama Korea Misty ini menceritakan tentang Go Hye Ran (Kim Nam Joo), seorang pembaca berita terkenal di sebuah program berita utama.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Cross Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-cross-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 12:32:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-cross-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Cross Subtitle Indonesia  Detail K-Drama Cross :
Judul : Cross
Judul lokal : Keuroseu: Shinui Sunmool
Hangul : 크로스: 신의 선물
Sutradara : Shin Yong Whi
Penulis naskah : Choi Min Suk
Genre : Crime, Drama
Channel : tvN
Episode : 16
Periode tayang : 29 Januari – 20 Maret 2018
Hari : Senin &amp;amp; Selasa, pk 21:30
SINOPSIS Drama Korea Cross :
Drama ini bercerita tentang seorang pemuda berbakat yang belajar ilmu kedokteran karena keinginan untuk membalas dendam ayahnya yang dibunuh secara brutal lima belas tahun yang lalu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Mother Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-mother-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 12:30:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-mother-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Mother Subtitle Indonesia  Detail K-Drama Drama Mother :
Judul : Mother
Judul Lainnya : 마더 / Madeo
Genre : Drama, Family
Episodes : 16 (to be confirm)
Sutradara : Kim Cheol-Kyu
Penulis Naskah : Jung Seo Kyoung
Stasiun Channel : tvN
Negara : Korea
Di tayangkan pada : 24 Januari 2018, setiap hari Rabu dan Kamis pukul 21.10
SINOPSIS Drama Korea Mother :
Seorang guru sekolah dasar menyadari bahwa salah satu muridnya yang bernama Hye-Na (Heo Yool) sedang disalahgunakan oleh ibunya Ja-Young (Ko Sung-Hee), Dia mengalami memar-memar dan tindakan kekerasan yang terjadi pada anak itu di rumahnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Radio Romance Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/radio-romance-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2018 11:27:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/radio-romance-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Radio Romance Subtitle Indonesia  Detail K-Drama Radio Romance :
Judul : Radio Romance
Judul lokal : Radio Romaenseu
Hangul : 라디오 로맨스
Sutradara : Kim Shin Il
Penulis naskah : Jeon Yu Ri
Genre : Romance
Channel : KBS2
Episode : 16
Periode tayang : 29 Januari – 20 Maret 2018
Hari : Senin &amp;amp; Selasa, pk 22:00
SINOPSIS Drama Korea Radio Romance :
Drama ini akan berpusat pada seorang selebriti yang menjadi DJ radio dan menemukan penyembuhan untuk dirinya sendiri dan orang lain melalui radio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Black Knight Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/black-knight-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2017 05:38:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/black-knight-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Black Knight Subtitle Indonesia  Detail K-Drama Black Knight :
Judul : Black Knight
Judul lain :Black Knight – The Man Who Guards Me
Hangul : 흑기사
Sutradara : Han Sang Woo
Penulis naskah : Kim In Young
Genre : Romance
Channel : KBS2
Episode : 16
Periode tayang : 6 Desember 2017 – 25 Januari 2018
Hari : Rabu &amp;amp; Kamis, pk. 22:00
SINOPSIS Drama Korea Black Knight :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea I&#39;m Not a Robot Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/im-not-a-robot-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2017 05:27:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/im-not-a-robot-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea I&#39;m Not a Robot Subtitle Indonesia  Detail K-Drama I’m Not a Robot :
Judul : I’m Not a Robot
Judul lokal : Roboti Aniya
Hangul : 로봇이 아니야
Sutradara : Jung Dae Yoon
Penulis naskah : Kim Seon Mi
Genre : Romance, Komedi
Channel : MBC
Episode : 32
Jadwal tayang : 6 Desember 2017 – 25 Januari 2018
Hari : Rabu &amp;amp; Kamis, pk 22:00 (35 menit / 2 episodes / day)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Wise Prison Life Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/wise-prison-life-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 04:10:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/wise-prison-life-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Wise Prison Life Subtitle Indonesia  &amp;nbsp;
Detail K-Drama Wise Prison Life :
Judul : Wise Prison Life
Judul lokal : Seulgirowoon Gambbangsaenghwal
Hangul : 슬기로운 감빵생활
Sutradara : Shin Won Ho
Penulis naskah : Jung Bo Hoon
Genre : Komedi
Channel : tvN
Episode : 16
Jadwal tayang : 22 November 2017 – 11 Januari 2018
Hari : Rabu – Kamis, pk 21.30
SINOPSIS Drama Korea Wise Prison Life :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Money Flower Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/money-flower-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 04:08:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/money-flower-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Money Flower Subtitle Indonesia  &amp;nbsp;
Detail Money Flower :
Judul : Money Flower
Judul lokal : Donkkot
Hangul : 돈꽃
Sutradara : Lee Hyeong Sun
Penulis naskah : Lee Myung Hee
Genre : Drama, Romance, Law
Channel : MBC
Episode : 24
Periode tayang : 11 November 2017 – 28 Januari 2018
Hari : Sabtu &amp;amp; Minggu, pk 22:00
SINOPSIS Drama Korea Money Flower mengisahkan tentang Kang Pil Joo (Jang Hyuk) pria yang tumbuh di panti asuhan, namun kini dia bekerja sebagai direktur pelaksana tim hukum di sebuah perusahaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Black Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/black-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2017 01:49:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/black-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Black Subtitle Indonesia  Detail K-Drama Black :
Judul : Black
Judul lokal : Beulraek
Hangul : 블랙
Sutradara : Kim Hong Sun
Penulis naskah : Choi Ran
Genre : Fantasy, Romance, Thriller
Channel : OCN
Episode : 16
Jadwal tayang : 14 Oktober – 3 Desember 2017
Hari : Sabtu &amp;amp; Minggu, pk. 22:20
SINOPSIS Drama Korea Black :
Drama Korea Black ini bercerita tentang sosok malaikat maut bernama Black (Song Seung Heon) dan seorang wanita bernama Kang Ha Ram (Go Ara) yang bisa meramalkan kematian.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Mad Dog Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/mad-dog-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2017 01:46:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/mad-dog-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Mad Dog Subtitle Indonesia  Detail K-Drama Mad Dog 
Judul : Mad Dog
Judul lokal : Maedeudok
Hangul : 매드독
Sutradara : Hwang Ui Kyung
Penulis naskah : Kim Soo Jin
Genre : Crime, Investigation
Channel : KBS2
Episode : 16
Jadwal tayang : 11 Oktober – 30 November 2017
Hari : Rabu &amp;amp; Kamis, pk. 22:00
SINOPSIS Drama Korea Mad Dog :
Choi Kang Woo adalah seorang mantan detektif, tapi kini dia bekerja sebagai penyelidik asuransi veteran.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Andante Subtittle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/andante-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 12:48:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/andante-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Andante Subtittle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Andante :
Ketika anak pemalas Lee Shi Kyung (Kai) dan adiknya, Lee Shi Young (Lee Ye Hyun) tiba-tiba dipindahkan ke sekolah menengah atas di pedesaan, mereka mengalami kesulitan menyesuaikan diri dengan lingkungan baru mereka yang aneh.
Tapi kemudian mereka mendapat bantuan dari teman baru mereka, Park Ga Ram (Baek Chul Min), “anak emas” daerah itu, dan seorang gadis misterius, Kim Bom (Kim Jin Kyung).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Awaken Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-awaken-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-awaken-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Awaken Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA AWAKEN
Bercerita tentang serangkaian insiden misterius yang terjadi di sebuah desa 26 tahun silam. Semua insiden tersebut saling berkaitan satu dengan lainnya.
Do Jung Woo (Nam Goong Min) adalah seorang pimpinan divisi khusus yang legendaris dan punya kemamouan hebat di Agen Polisi Nasional.
Dari penampilan luarnya, ia punya rambut yang berantakan, perawakannya bungkuk, dan suka menghisap lollipop sepanjang hari seperti anak kecil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Jugglers Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/jugglers-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/jugglers-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Jugglers Subtitle Indonesia  &amp;nbsp;
Detail K-Drama Jugglers :
Judul : Jugglers
Judul lokal : Jeogeulreosu
Hangul : 저글러스
Sutradara : Kim Jung Hyun
Penulis naskah : Jo Yong Hae
Genre : Romance
Channel : KBS2
Episode : 16
Periode tayang : 4 Desember 2017 – 23 Januari 2018
Hari : Senin &amp;amp; Selasa, pk 22:00
SINOPSIS Drama Korea Jugglers :
Drama Korea Jugglers akan mengisahkan tentang seorang wanita pasif, yang memiliki sifat patuh dan setia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Mistress Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-mistress-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-mistress-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Mistress Subtitle Indonesia  Sinopsis Mistress selengkapnya.
Serial Mistress ini mengisahkan tentang empat wanita berusia 30 tahunan dan hubungan mereka yang rumit – masing-masing pada jalannya sendiri untuk menemukan jati diri sendiri saat mereka berani menjalani perjalanan yang bergejolak bersama.
Detail K-Drama Mistress :
Judul : 미스트리스 / Mistress
Sutradara : Han Ji Seung
Penulis naskah : Go Jung Woon, Kim Jin Wook
Genre : Misteri, Thriller, Romance</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea My Golden Life Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/my-golden-life-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/my-golden-life-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea My Golden Life Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea My Golden Life :
Drama Korea My Golden Life ini menceritakan tentang seorang wanita yang memiliki kesempatan untuk meraih kesuksesan, namun ia jatuh terpuruk dalam hidupnya. Dia kemudian berusaha mencari cara untuk menemukan kebahagiaan melalui keadaannya itu.
Detail Drama Korea My Golden Life :
Judul : My Golden Life
Judul lokal : Hwanggeumbit Nae Insaeng
Hangul : 황금빛 내 인생</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Mystery Queen Season 2 Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-mystery-queen-season-2-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-mystery-queen-season-2-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Mystery Queen Season 2 Subtitle Indonesia  Detail K-Drama Mystery Queen 2 :
Judul : Mystery Queen 2
Judul lain : Queen of Mystery 2
Judul lokal : Chooriui Yeowang 2
Hangul : 추리의 여왕 2
Sutradara : Choi Yoon Suk
Penulis naskah : Lee Sung Min
Genre : Misteri, Drama
Channel : KBS2
Episode : 16
Periode tayang : 28 Februari – 19 April 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Secret Queen Makers Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-secret-queen-makers-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-secret-queen-makers-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Secret Queen Makers Subtitle Indonesia  drakorkita Secret Queen Makers bercerita tentang seorang wanita dengan penampilan yang sangat sederhana. Dia pun lalu mengalami perubahan agar bisa tampil lebih cantik dengan bantuan enam pria tampan misterius yang hadir dalam hidupnya.
Detail K-Drama Secret Queen Makers :
Judul : Secret Queen Makers
Judul Lain : 퀸카 메이커/ queen maker/ Seven First Kisses season 2
Genre : Drama, Family</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea She Would Never Know Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-she-would-never-know-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-she-would-never-know-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea She Would Never Know Subtitle Indonesia  Sinopsis Drama She Would Never Know 
Drama ini mengisahkan tentang kisah cinta antara dua orang yang bekerja di tim pemasaran sebuah perusahaan kosmetik.
Dalam hal ini, Yoon Song-Ah (Won Jin-Ah) adalah seorang pemasar untuk merek kosmetik. Dia wanita muda yang ceria, selalu bersemangat, optimis, dan menyukai pekerjaannya saat ini.
Yoon Song-Ah memiliki impian bahwa Dia ingin memulai kosmetik dengan merek dan buatannya sendiri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea The Uncanny Counter Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-uncanny-counter-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-the-uncanny-counter-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea The Uncanny Counter Subtitle Indonesia  SINOPSIS THE UNCANNY COUNTER
Bercerita tentang grup pemburu hantu bernama Counter. Mereka turun ke Bumi dan menyamar sebagai karyawan restoran mie untuk menangkap roh jahat yang kembali ke Bumi untuk mencari hidup yang abadi.
So Moon (Jo Byung Gyu) adalah anggota termuda dalam grup ini. Setelah mengalami kecelakaan mobil misterius di masa kecil, ia menjadi tokoh sentral di antara anggota Counter yang lain.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea You Drive Me Crazy! Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-you-drive-me-crazy-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-you-drive-me-crazy-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea You Drive Me Crazy! Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea You Drive Me Crazy :
Eun-Sung (Lee Yoo-Young) bekerja sebagai penerjemah bahasa Perancis. Dia berteman dengan Rae-Wan (Kim Sun-Ho). Mereka sudah berteman selama 8 tahun, karena mereka berdua mahasiswa. Mereka berdua tidur menghabiskan waktu malam bersama dan hubungan mereka berubah berjuang antara cinta dan persahabatan.
Detail K-Drama You Drive Me Crazy :
Judul : You Drive Me Crazy</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L.U.C.A.: The Beginning </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/l-u-c-a-the-beginning/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/l-u-c-a-the-beginning/</guid>
      <description>L.U.C.A.: The Beginning  Sinopsis L.U.C.A.: The Beginning
Drama LUCA: The Beginning mengisahkan Z-O adalah subjek percobaan biologis yang dibuat oleh para ilmuwan. Penampilannya sama seperti manusia biasa, namun memiliki kekuatan spesial yang membuatnya menjadi monster didalamnya. Agar bisa hidup sebagai manusia, Z-O melarikan diri dari lab ketika dia masih muda dan hidup sebagai Ji Oh (diperankan oleh Kim Rae Won). Namun, seumur hidupnya dikejar oleh sosok misterius. Lelah dan bosan dikejar serta ingin mencari jawaban hidup sebagai manusia, dia kembali ke lab untuk menghadapi kenyataan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>My Husband Oh Jak Doo Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-my-husband-oh-jak-doo-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-my-husband-oh-jak-doo-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>My Husband Oh Jak Doo Subtitle Indonesia  Sinopsis Drama Korea My Husband Oh Jak Doo 
Han Seung Joo (Uee) adalah seorang wanita lajang berusia 30 tahunan yang bekerja sebagai PD di sebuah stasiun penyiaran. Di kantor dia bekerja dengan sangat baik, tapi dia tidak terlalu baik dalam pekerjaan rumah. Han Seung Joo merasa terganggu dengan cibiran orang-orang tentang wanita lajang.
Ia pun berusaha untuk mengubah statusnya menjadi “wanita yang sudah menikah”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>That Man Oh Soo Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-that-man-oh-soo-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-that-man-oh-soo-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>That Man Oh Soo Subtitle Indonesia  Sinopsis Drama That Man Oh Soo 
Oh Soo (Lee Jong Hyun) adalah seorang pria berusia 20 tahunan dan bekerja sebagai insinyur yang menjanjikan di bidang IT, sekaligus pemilik kafe dan barista. Dia pintar dan ganteng. Dia memainkan sosok cupid untuk pria dan wanita dengan menggunakan serbuk sari misterius.
Karena serbuk sari tersebut, ia jatuh cinta pada Seo Yoo Ri (Kim So Eun) yang juga berumur 20 tahunan dan bekerja sebagai polisi wanita.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
