<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Drakor on drakorindo</title>
    <link>https://film.dramaio.net/tags/drakor/</link>
    <description>Recent content in Drakor on drakorindo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Mar 2021 13:19:18 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://film.dramaio.net/tags/drakor/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Drama Korea Love Alarm 2 Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-love-alarm-2-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Mar 2021 13:19:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-love-alarm-2-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Love Alarm 2 Subtitle Indonesia  SINOPSIS Love Alarm 2
“Love Alarm 2” berkisah tentang pengembang yang tidak dikenal merilis aplikasi yang akan memberi tahu pengguna jika seseorang dalam jarak 10 meter memiliki perasaan romantis untuk mereka, yang sangat mengganggu masyarakat.
Setelah 4 tahun terciptakan aplikasi ponsel Joalarm, orang-orang sudah mulai biasa menggunakan Joalarm versi 2.0.
Sekarang aplikasi yang sudah diperbarui itu punya fungsi lain yakni dapat melihat dua daftar sekaligus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Beyond Evil Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-beyond-evil-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Feb 2021 00:31:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-beyond-evil-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Beyond Evil Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Beyond Evil
Drama Korea Beyond Evil mengisahkan Lee Dong Sik (diperankan oleh Shin Ha Kyun) yang pernah menjadi detektif yang cakap. Dia sekarang bekerja di Kantor Polisi Manyang di kota kecil dan melakukan semua pekerjaan yang membosankan di kantor. Hidupnya tenang di sana.
Suatu hari, Detektif Han Joo Won (diperankan oleh Yeo Jin Goo) dipindahkan ke kantor polisi yang sama.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Hello? It’s Me! Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-hello-its-me/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Feb 2021 00:25:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-hello-its-me/</guid>
      <description>Drama Korea Hello? It’s Me! Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA Hello, Me!
Hello? It’s Me! menceritakan tentang seorang wanita berusia 37 tahun bernama Ban Ha Ni (Choi Kang Hee), yang bertemu dengan dirinya sendiri yang datang datang dari masa lalu, ketika ia masih berumur 17 tahun Ban Ha Ni [Young] (Lee Re).
Ban Ha Ni (17 tahun) kemudian menghibur dan memberikan semangat bagi Ban Ha Ni (37 tahun) untuk tetap semangat dan berjuang untuk menjalani kehidupan yang sulit, terlebih masalah cinta, pekerjaan, dan niat untuk mengejar mimpi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Get Revenge Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-get-revenge-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Nov 2020 04:41:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-get-revenge-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Get Revenge Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA GET REVENGE
Dalam dunia yang berisi orang-orang kaya dan berkuasa, satu langkah yang salah bisa menghancurkan segalanya.
Inilah pelajaran yang diperoleh Kang Hae Ra (Kim Sa Rang), seorang mantan reporter yang harus bekerja sejak usia muda untuk menyokong perekonomian keluarga. Kerja keras Hae Ra membuahkan hasil ketika ia menikahi dengan salah satu artis ternama.
Setelah menjadi pusat perhatian banyak orang, Hae Ra menjadi influencer yang sangat berpengaruh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Live On Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-live-on-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Nov 2020 00:21:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-live-on-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Live On Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA KOREA LIVE ON
Menceritakan kehidupan remaja bernama Baek Ho Rang (Jung Da Bin), yang merupakan siswa papan atas di sekolahnya karena berasal dari keluarga yang kaya.
Ia sangat populer dan menjadi idola di sekolah. Ho Rang bergabung dengan klub siaran karena ingin meminta tolong pada Go Eun Taek, kepala klub yang perfeksionis.
Ia ingin Eun Taek membantunya mencari tahu sosok misterius yang mengancam akan membongkar masa lalunya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Birthcare Center Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-birthcare-center-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Nov 2020 00:39:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-birthcare-center-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Birthcare Center Subtitle Indonesia  Sinopsis Drama Birthcare Center
Birthcare Center atau sebelumnya berjudul Postpartum Care Center adalah sebuah komedi tentang wanita karir berusia empat puluhan dan menceritakan kisah wanita yang lebih tua yang menyesuaikan diri dengan perawatan melahirkan dan pasca melahirkan. Oh Hyun-Jin (diperankan oleh Uhm Ji Won) adalah eksekutif termuda di perusahaannya. Dia melahirkan seorang bayi dan tinggal di sebuah pusat perawatan setelah melahirkan. Dia adalah tamu tertua di pusat perawatan ibu dan bayi yang baru lahir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Kairos Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-kairos-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Oct 2020 00:30:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-kairos-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Kairos Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA KAIROS
Bercerita tentang Kim Seo Jin (Shin Sung Rok), seorang pria yang hidup bahagia keluarganya. Ia memiliki tekad kuat untuk meraih kesuksesan.
Berkat usahanya, ia berhasil menjadi eksekutif termuda di kantornya. Istrinya, Kang Hyun Chae (Nam Gyu Ri) adalah seorang pemain biola ternama.
Keduanya memiliki seorang anak bernama Kim Da Bin (Shim Hye Yoon). Hidup keluarga kecil ini berbalik ketika Da Bin diculik.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Do Do Sol Sol La La Sol Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-do-do-sol-sol-la-la-sol-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Oct 2020 15:06:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-do-do-sol-sol-la-la-sol-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Do Do Sol Sol La La Sol Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA DO DO SOL SOL LA LA SOL
Drama ini mengisahkan tentang kisah hidup seorang pemain piano yang handal bernama Goo Ra Ra (diperankan oleh Go Ah Ra), memiliki kepribadian yang sangat ceria.
Ia harus bertahan hidup saat menerima kenyataan bahwa keluarganya mengalami kebangkrutan. Sehingga dengan finansial yang rendah, Ra Ra harus bisa bertahan hidup sembari terus mengasah hobinya dibidang bermusik khususnya menjadi seorang pianis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea When I Was Most Beautiful Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/when-i-was-most-beautiful/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Aug 2020 15:43:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/when-i-was-most-beautiful/</guid>
      <description>Drama Korea When I Was Most Beautiful Subtitle Indonesia  SINOPSIS When I Was the Most Beautiful 
Mengisahkan tentang seorang wanita cantik bernama Oh Ye Jin (di perankan oleh Im Soo Hyang). Ye Jin merupakan seorang seniman keramik yang sangat berbakat.
Ia bermimpi bisa memiliki kehidupan yang bahagia walau dengan cara yang sederhana sekalipun. Ia berharap bisa menjalani kehidupan yang tenang dan bahagia walaupun masalah yang datang tak kunjung hilang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Secret Forest (Season 2) Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/secret-forest-season-2/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Aug 2020 15:50:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/secret-forest-season-2/</guid>
      <description>Drama Korea Secret Forest (Season 2) Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA KOREA SECRET FOREST 2
Kejaksaan dan kepolisian akan ada di pihak yang berlawanan. Jaksa penuntut Woo Tae Ha ingin kekuasaan yang dimana dia bebas dalam mengambil keputusan dan dalam penyelidikan.
Di pihak lain, Choi Bit yang bekerja sebagai polisi ingin agar pihak polisi mendapat kewenangan investigasi secara menyeluruh tanpa bergatung pihak manapun.
Dalam situasi yang meresahkan ini, Detektif Han Yeo Jin dengan Jaksa Hwang Shi Mok bekerja sama untuk mencari tahu kebenaran dari kasus tersembunyi ini yang telah melibatkan sesuatu yang cukup besar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Flower of Evil Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-flower-of-evil-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jul 2020 00:01:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-flower-of-evil-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Flower of Evil Subtitle Indonesia  Sinopsis Flower of Evil 
Drama ini mengisahkan tentang Baek Hee Sung (Lee Joon Gi), pria yang menyembunyikan masa lalu dan identitas pribadinya, serta menikahi Cha Ji Won (Moon Chae Won). Sebagai seorang detektif polisi, Ji Won mulai curiga terhadap suaminya. Akhirnya mereka berdiri di depan sebuah kebenaran yang selama ini tidak pernah mereka harapkan.
Ayah Baek Hee Sung, Baek Man Woo (Son Jong Hak) adalah kepala rumah sakit yang dikenal memiliki kepribadian hangat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Chip In Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-chip-in-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jul 2020 03:46:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-chip-in-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Chip In Subtitle Indonesia  Sinopsis Drama Korea Chip In
Chip In / United Effort to Accomplish One Thing berkisah tentang Yoo Bit Na (Kim Hye Joon) adalah putri seorang pelukis terkenal, yang memiliki aset properti bernilai miliaran won. Namun terjadi perebutan sengit atas kepemilikan properti tersebut yang membuat Yoo Bit Na terlibat dan mencoba mencari tahu kebenarannya.
Details K-Drama Korea Chip In
Title: 십시일반 / Sipsiilban</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Graceful Friends Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-graceful-friends-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jul 2020 00:11:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-graceful-friends-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Graceful Friends Subtitle Indonesia  Sinopsis Drama Graceful Friends 
“Elegant Friends” adalah kisah yang terjadi di bangun dari kasus pembunuhan terhadap latar belakang dari sebuah kota yang sebagian besar dihuni oleh pasangan di usia 40-an.
Salah satu dari sekelompok pasangan yang tinggal di kota baru itu adalah hn Goong-Cheol (diperankan oleh Yu Jun-Sang) dan Nam Jung-Hae (diperankan oleh Song Yoon-Ah).
Mereka terlihat menikmati hari-hatinya dengan tenang, dan sama seperti biasa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea It’s Okay to Not Be Okay Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-its-okay-to-not-be-okay-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jun 2020 15:17:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-its-okay-to-not-be-okay-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea It’s Okay to Not Be Okay Subtitle Indonesia  SINOPSIS IT’ S OKAY TO NOT BE OKAY
Drama ini menceritakan seorang pria yang tidak percaya cinta bekerja di bangsal psikiatris sebagai pengasuh bernama Moon Kang Tae (Kim Soo Hyun).
Ia bertugas untuk menulis kondisi pasien seperti jika pasien berkelahi atau kabur, ia mendapat penghasilan 1,8 juta won atau 1600 USD selama satu bulan.
Sementara ada seorang perempuan penulis sastra anak anak populer bernama Go Moon Young (Seo Ye Ji) yang memiliki gangguan kepribadian antisosial, ia memiliki sifat yang egois dan juga kasar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Team Bulldog: Off-duty Investigation Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/team-bulldog-off-duty-investigation-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 24 May 2020 09:20:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/team-bulldog-off-duty-investigation-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Team Bulldog: Off-duty Investigation Subtitle Indonesia  SINOPSIS Team Bulldog: Off-duty Investigation
Menceritakan seorang detektif bernama Jin Kang Ho (Cha Tae Hyun) yang punya julukan “bulldog” karena pekerjaannya sebagai detektif sangat bagus.
Ia berada dalam sebuah tim unik bersama seorang produser acara tv investigasi kriminal, mantan profiler kriminal , mantan gangster, dan mantan petugas otopsi di National Forensic Service (NIS). Mereka bekerja sama untuk menangkap para penjahat.
Detail K-Drama Team Bulldog: Off-duty Investigation</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea How to Buy a Friend Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-how-to-buy-a-friend-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Apr 2020 00:17:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-how-to-buy-a-friend-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea How to Buy a Friend Subtitle Indonesia  Sinopsis Drama Korea How to Buy a Friend
How to Buy a Friend bercerita tentang Park Chan Hong (Lee Shin Young) yang merupakan seorang murid biasa di sekolah, namun ia berbakat dalam bidang penulisan.
Ia tidak memiliki impian, karena ia mendapat tekanan dari orang tuanya mengenai studinya. Ia berteman dengan Uhm Se Yoon (Kim So Hye), seorang murid yang populer dan juga Heo Dong Hyuk (Shin Seung Ho), seorang siswa yang tidak suka belajar dan lebih suka bekerja untuk memenuhi kehidupan sehari harinya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Hospital Playlist Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-hospital-playlist-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 23:50:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-hospital-playlist-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Hospital Playlist Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Hospital Playlist :
Drama Korea ini menggambarkan kisah para dokter, perawat, dan pasien di rumah sakit. 5 dokter semuanya masuk universitas kedokteran yang sama pada tahun 1999. Mereka sekarang berteman dan bekerja bersama di rumah sakit yang sama.
Detail K-Drama Hospital Playlist :
Judul : Hospital Playlist
Judula Lain : Wise Doctor Life
Judul Lokal : Seulkirowoon Uisasaenghwal / 슬기로운 의사생활</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Forest Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-forest-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jan 2020 23:58:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-forest-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Forest Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Forest :
Kang San-Hyeok yang diperankan oleh Park Hae-Jin adalah anggota dari 119 tim penyelamat khusus. Mereka biasanya diangkut dengan helikopter untuk menyelamatkan orang. Kang San-Hyeok tampan dan pintar, tetapi dia tidak ingat masa kecilnya.
Jung Young-Jae diperankan oleh Jo Bo-Ah adalah residen bedah yang antusias. Kang San-Hyeok dan Jung Young-Jae bertemu di hutan misterius. Meskipun mereka tidak mau, mereka harus hidup bersama di hutan misterius.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Black Dog Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-black-dog-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:08:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-black-dog-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Black Dog Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Black Dog :
“Black Dog” akan menceritakan kisah remaja dan hal-hal yang terjadi di sekolah. Go Ha Neul yang diperankan oleh Seo Hyun Jin adalah seorang guru sekolah yang tidak berpengalaman dan Dia mendapat tugas untuk mengajar di sekolah menengah swasta di lingkungan Daechi, sebuah daerah mahal yang dikenal untuk standar pendidikan obsesifnya. Disana Ia dikontrak sebagai guru honorer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Crash Landing on You Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-crash-landing-on-you-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Dec 2019 23:42:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-crash-landing-on-you-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Crash Landing on You Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Crash Landing on You :
Drama “Love’s Emergency Landing” menceritakan tentang Yoon Se-Ri yang diperankan oleh Son Ye-Jin adalah seorang pewaris konglomerat di Korea Selatan. Suatu hari, saat paralayang, kecelakaan yang disebabkan oleh angin kencang membuat Yoon Se-Ri melakukan pendaratan darurat di Korea Utara.
Di sana, Ia bertemu Lee Jung-Hyeok diperankan oleh Hyun-Bin, yang adalah seorang perwira tentara Korea Utara.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cara Download di drama korea di drakorindo </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/cara-download-di-drama-korea-di-drakorindo/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2019 15:14:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/cara-download-di-drama-korea-di-drakorindo/</guid>
      <description>Cara Download di drama korea di drakorindo  Untuk mendownload di drakorindo silahkan ikuti tutorial dibawah
Langkah pertama klik salah satu Link Download yang disediakan.
Setelah itu, tunggu sekitar 5 detik. Lalu Klik tulisan ” KLIK 2X UNTUK GENERATE LINK”.
Setelah itu, tunggu sekitar 5 detik. Lalu Klik tulisan ” KLIK 2X UNTUK GENERATE LINK”.
Langkah terakhir, setelah itu Klik “VISIT LINK” untuk menuju Link Download.
CaraDownload Lewat Link Google Drive.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Failing in Love Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-failing-in-love-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2019 14:48:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-failing-in-love-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Failing in Love Subtitle Indonesia  All I ask for is to be in a relationship for once in my life. I am about to throw a gamble of a question with 18 years of my life on the line. A youthful comic drama about attempted relationships with reasons for failure
Detail K-Drama Failing in Love
Drama: Failing in Love
Country: South Korea
Episodes: 5
Aired: Oct 28, 2019 – Nov 26, 2019</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Catch the Ghost Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-catch-the-ghost-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2019 00:23:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-catch-the-ghost-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Catch the Ghost Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Catch The Ghost :
Yoo-Ryung yang diperankan oleh Moon Geun-Young adalah seorang detektif pemula. Kakak kembarnya dengan autisme telah hilang. Untuk menemukan saudara perempuannya, Yoo-Ryung bekerja menjadi tim polisi kereta bawah tanah.
Yoo-Ryung memiliki persepsi ruang yang luar biasa. Dia menyelesaikan kasus dengan menggunakan persepsi ruangnya yang luar biasa dan rasa keadilan yang kuat. Detektif pasangannya sering sibuk membersihkan di belakangnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Leverage Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-leverage-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2019 04:32:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-leverage-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Leverage Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Leverage :
Lee Tae-Joon (Lee Dong-Gun) adalah penyelidik penipuan asuransi yang sangat baik. Kasus tak terduga mengubah hidupnya. Dia berhenti dari pekerjaannya dan merekrut penjahat berbakat, yang pernah dia tangkap, untuk membentuk tim penipuan elit.
Tim tersebut termasuk Hwang Soo-Kyung (Jeon Hye-Bin), Ko Na-Beyol (Kim Sae-Ron), Roy Ryu (Kim Kwon) dan Jung Ui-Sung (Yeo Hoi-Hyeon). Mereka menipu para penjahat kaya dan mengembalikan uang yang mereka curi kepada para korban.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Extraordinary You Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-extraordinary-you-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2019 15:50:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-extraordinary-you-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Extraordinary You Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Extraordinary You :
Eun Dan oh yang diperankan oleh Kim Hye Yoon adalah seorang siswa sekolah menengah 17 tahun dari keluarga kaya. Akan tetapi Dia memiliki penyakit jantung, yang diprediksi oleh dokter umurnya tidak akan melewati masa remajanya. Kemudian Dan Oh menyadari akan sesuatu dan banyak hal aneh.
Celah dan juga ingatannya juga dikejutkan dengan fakta lain tentang kehidupannya. Dia adalah karakter dalam webtoon Korea dan semua tindakannya telah dilakukan oleh orang yang menggambarnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Graceful Family Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-graceful-family-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2019 05:42:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-graceful-family-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Graceful Family Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Graceful Family :
Menceritakan tentang kisah dari orang-orang di tim TOP yang mengelola resiko dari perusahaan. Sebuah tim yang dibuat untuk menghindari kemungkinan-kemungkinan terburuk dari perusahaan seperti tindakan tidak legal atau tindalah salah penilaian yang dilakukan oleh keluarga pemilik perusahaan.
Mo Seok-Hee yang diperankan oleh Lim Soo-Hyang adalah seorang wanita dari keluarga kaya (chaebol) yang ibunya dibunuh. Dia nampak seperti wanita anak perempuan yang cantik dan pintar dari keluarga kaya yang berada di luar kendali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Arthdal Chronicles Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-arthdal-chronicles-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2019 15:52:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-arthdal-chronicles-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Arthdal Chronicles Subtitle Indonesia  SINOPSIS Arthdal Chronicles :
Diatur di tanah fiksi Aseudal selama zaman kuno. Eun-Sum yang diperankan oleh Song Joong-Ki lahir dengan nasib untuk membawa bencana ke Aseudal. Karena perjuangan ibunya untuk menyelamatkannya, ia mengalami kesulitan dan tumbuh besar. Dia muncul lagi di Aseudal.
Ta-Gon yang diperankan Jang Dong-Gun adalah pahlawan perang Aseudal. Dia telah membuka jalan bagi Aseudal untuk menjadi negara kota yang makmur dan dia adalah orang yang paling berkuasa di Aseudal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Love Alarm Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-love-alarm-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2019 00:21:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-love-alarm-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Love Alarm Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Love Alarm :
Drama yang menceritakan tentang sebuah kisah cinta segitiga antara seorang gadis dengan karakter pekerja keras dan dua anak laki-laki yang menyukai dirinya. Selain itu drama ini juga akan memperlihatkan bagaimana kecanggihan teknologi akan aplikasi dari sebuah gadget ponsel pintar. Dimana seseorang dapat mengetahui orang-orang yang menyukainya setiap kali orang tersebut dalam jarak 10 meter dengan orang yang dicintainya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea I Wanna Hear Your Song Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-i-wanna-hear-your-song-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Aug 2019 00:53:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-i-wanna-hear-your-song-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea I Wanna Hear Your Song Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama I Wanna Hear Your Song :
Insiden pembunuhan terjadi dan seorang bernama Hong Yi-Young yang diperankan oleh Kim Se-Jeong adalah seorang penabuh drum tidak mengingat apa yang terjadi pada hari pembunuhan tersebut. Dia berpikiran sederhana dan menderita insomnia. Kemudian Hong Yi Young mencari pekerjaan.
Dia bertemu dengan Jang Yoon diperankan oleh Yeon Woo-Jin. Dia bernyanyi dengan buruk, namun seorang pianis di orkestra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Love Affairs in the Afternoon Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-love-affairs-in-the-afternoon-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jul 2019 04:17:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-love-affairs-in-the-afternoon-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Love Affairs in the Afternoon Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Love Affairs in the Afternoon :
Drama Korea “Weekday at 3PM Lover” menceritakan tentang kehidupan dari Son Ji-Eun yang diperankan oleh Park Ha-Sun harus pindah ke sebuah kota kecil karena pekerjaan baru suaminya sebagai pegawai negeri. Di kota barunya itu, Dia memilih untuk bekerja paruh waktu di sebuah Swalayan.
Son Ji-Eun merupakan orang yang tulus dan pendiam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Justice Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-justice-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2019 01:22:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-justice-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Justice Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Justice :
Lee Tae-Kyung yang diperankan oleh Choi Jin-Hyuk merupakan seorang pengacara elite dengan tingkat kemenangan yang tinggi. Dengan pidato dan ucapannya yang cerdas, Dia mampu memenangkan segala kasus yang ada. Lee Tae-Kyung juga mengumpulkan sebuah kekuatan serta kekayaan dengan berurusan dengan klien orang – orang kaya dan elite.
Kasusnya tersebut biasanya dirujuk dari Song Woo-Yong diperankan oleh Son Hyun-Joo yang merupakan pemilik perusahaan konstruksi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Class of Lies Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-class-of-lies-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2019 01:07:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-class-of-lies-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Class of Lies Subtitle Indonesia  SINOPSIS Class of Lies :
Ki Moo-Hyeok yang diperankan oleh Yoon Gyun-Sang adalah seorang pengacara dengan tingkat kemenangan tinggi. Dia sangat menyukai uang dan hanya peduli tentang itu. Suatu hari Dia harus merasakan titik terendahnya, karena sebuah kasus pembunuhan di sekolah menengah. Dia ingin mencoba kembali memperbaiki namanya.
Akhirnya Moo-Hyeok mengganti identitas dan ke sekolah menengah untuk mulai bekerja sebagai guru sementara (kalau di Indonesia guru honorer).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Hotel Del Luna Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-hotel-del-luna-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2019 01:23:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-hotel-del-luna-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Hotel Del Luna Subtitle Indonesia  SINOPSIS Hotel del Luna :
Karena kasus yang tidak terduga, seorang pria mulai bekerja di Hotel del Luna sebagai asisten manaher termuda yang pernah ada di sebuah perusahaan perhotelan multinasional.
Dia sangat perfeksionis dan tulis, terlihat berkepala dingin, tetapi sebenarnya dia memiliki hati yang lembut.
CEO Hotel del Luna itu adalah adalah Jang Man-Wol yang diperankan oleh IU, seorang wanita cantik, tapi dia tidak baik kepada orang lain.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Level Up Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-level-up-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2019 00:08:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-level-up-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Level Up Subtitle Indonesia  SINOPSIS Level Up :
An Dan-Te yang diperankan oleh Hoon adalah direktur di Yoosung CRC, yang berspesialisasi dalam restrukturisasi perusahaan. Dia tidak mengungkapkan perasaannya dan diSunga perfeksionis di tempat kerja. Dia tampak berdarah dingin. Untuk menyelamatkan perusahaan game Joybuster dari kebangkrutan, An Dan-Te dikirim ke sana dan mulai bekerja sebagai CEO baru mereka.
Sementara itu Shin Yeon-Hwa diperankan oleh Han Bo-Reum adalah kepala pengembangan game di Joybuster.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Designated Survivor: 60 Days Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-designated-survivor-60-days-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2019 01:59:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-designated-survivor-60-days-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Designated Survivor: 60 Days Subtitle Indonesia  SINOPSIS Designated Survivor: 60 Days:
Park Moo-Jin yang diperankan oleh Ji Jin-Hee adalah mantan profesor kimia dan sekarang memegang posisi Menteri Lingkungan Hidup. Dia tidak memiliki ambisi, keyakinan pribadi atau rasa politik sebagai seorang politikus. Suatu hari, perwira tinggi pemerintah dikumpulkan untuk pidato kenegaraan Presiden.
Ledakan kemudian terjadi, membunuh banyak pejabat pemerintah, termasuk Presiden. Park Moo-Jin adalah pejabat pemerintah peringkat tertinggi yang masih hidup.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Aide Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-aide-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2019 00:25:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-aide-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Aide Subtitle Indonesia  SINOPSIS Aide :
Jang Tae-Joon yang diperankan oleh Lee Jung-Jae telah lulus dari Universitas Kepolisian Nasional Korea dan sekarang Ia bekerja menjadi seorang detektif. Akan tetapi Tae Joon ingin mendapatkan lebih banyak kekuasaan dan memutuskan untuk bekerja di Majelis Nasional. Sekarang, dia adalah pembantu ketua parlemen 4 kali.
Dia memiliki kecerdasan, intuisi yang bagus dan ketegasan berdarah dingin serta keinginan kuat untuk selalu menjadi pemenang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Investigation Couple 2 Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-investigation-couple-2-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 04:25:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-investigation-couple-2-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Investigation Couple 2 Subtitle Indonesia  SINOPSIS Investigation Couple 2 :
Dalam kejahatan dan kehidupan, semua kontak meninggalkan jejak. Tidak ada kejahatan yang sempurna dan sosok seorang pahlawan pria dan perempuan bekerja sama untuk membasmi kejahatan sampai ke akarnya. Drama ini melanjutkan kisah seorang ilmuwan forensik dan seorang jaksa yang membuat yang terbaik dari tim.
Dokter forensik bernama Baek Beom yang diperankan oleh Jung Jae-Young memiliki keraguan akan kematian Oh Man-Sang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Angel’s Last Mission: Love Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-angels-last-mission-love-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 22 May 2019 21:51:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-angels-last-mission-love-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Angel’s Last Mission: Love Subtitle Indonesia  SINOPSIS Angel’s Last Mission: Love
Dan yang diperankan oleh Kim Myung-Soo merupakan sosok malaikat. Dia memiliki sifat yang selalu optimis akan segala sesuatu, akan tetapi Dia dikenal sebagai orang pembuat masalah. Di sisi lain ada seorang wanita bernama Yeon-Seo diperankan oleh Shin Hye-Sun adalah seorang ballerina yang tidak percaya dengan cinta.
Kematian orang tuanya yang tiba-tiba membuat dirinya menjadi pewaris.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Abyss Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-abyss-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 06 May 2019 22:10:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-abyss-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Abyss Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Abyss :
Karena roti misterius, penampilan jaksa wanita cantik dan pria jelek benar-benar berubah. Kejaksaan berubah dari yang cantik ke yang biasa dan pria yang jelek berubah menjadi pria tampan. Karena perubahan itu, jaksa menyelidiki apa yang terjadi. Dia menemukan cinta sejati selama proses tersebut.
Diawali dari seorang bernama Ko Se-Yeon yang diperankan oleh Park Bo-Young adalah jaksa yang cantik dan dia pandai dalam pekerjaannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Her Private Life Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-her-private-life-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2019 23:37:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-her-private-life-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Her Private Life Subtitle Indonesia  SINOPSIS Her Private Life :
Sung Deok-Mi yang diperankan oleh Park Min-Young bekerja sebagai kurator di sebuah galeri seni. Dia adalah penggemar berat anggota grup idola Shi-An dan diam-diam menjalankan situs penggemar tentangnya. Karena kecintaannya pada Shi-An, dia telah mengalami beberapa perpisahan pribadi.
Sung Deok-Mi sekarang hanya memfokuskan pekerjaannya dan melakukan kegiatan sebagai penggemar Shi-An dalam kehidupan pribadinya. Suatu hari, Ryan diperankan oleh Kim Jae-Wook mulai bekerja sebagai direktur baru galeri seni di mana Sung Deok-Mi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Beautiful World Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-beautiful-world-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2019 23:43:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-beautiful-world-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Beautiful World Subtitle Indonesia  SINOPSIS Beautiful World :
Park Moo-Jin yang diperankan oleh Park Hee-Soon dan Kang In-Ha diperankan oleh Choo Ja-Hyun adalah pasangan yang sudah menikah. Park Moo-Jin bekerja sebagai guru sekolah menengah dan Kang In-Ha mengelola toko roti.
Mereka menikmati hidup mereka dengan anak-anak mereka. Hari-hari damai mereka segera berubah menjadi pengalaman yang mengerikan. Putra mereka, yang berada di kelas 3 sekolah menengah, terluka parah karena kekerasan di sekolah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Confession Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-confession-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2019 22:42:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-confession-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Confession Subtitle Indonesia  SINOPSIS Confession :
“Confession” adalah drama drama tentang prinsip “non bis in idem” yakni hukuman ganda tentang pembelaan hukum yang melarang seseorang diadili untuk kedua kalinya untuk pelanggaran hukum yang sama. Sebuah kasus yang melibatkan kebenaran tersembunyi di balik hukum yang melarang bahaya ganda.
Ketika Choi Do-Hyun yang diperankan oleh Lee Joon-Ho masih kecil, ia menderita penyakit jantung. Dia menghabiskan sebagian besar masa kecilnya di rumah sakit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Kill It Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-kill-it-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2019 22:33:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-kill-it-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Kill It Subtitle Indonesia  SINOPSIS Kill It :
Drama Korea “Blue Eyes” menceritakan tentang seorang pria yang dibuang oleh iblis, seorang wanita yang dibesarkan oleh iblis, serta seorang klien yang mencari mereka untuk membalas dendam. Orang yang dibuang oleh iblis menjadi pembunuh untuk menemukan keluarganya, sementara wanita yang dibesarkan oleh iblis adalah seorang detektif yang mengejar dia untuk kekasihnya yang sudah meninggal.
Kim Soo-Hyun yang diperankan oleh Chang Ki-Yong adalah pembunuh elit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Doctor Prisoner Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-doctor-prisoner-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2019 09:24:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-doctor-prisoner-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Doctor Prisoner Subtitle Indonesia  SINOPSIS Doctor Prisoner :
Na Yi-Je yang diperankan oleh Namgung Min adalah ahli bedah dengan keterampilan yang sangat baik dan dia juga orang yang baik. Dia terlibat dalam kecelakaan medis yang tidak disebabkannya. Kecelakaan medis membuat Na Yi-Je dikeluarkan dari rumah sakit tempat dia bekerja. Dia kemudian mulai bekerja sebagai kepala klinik medis penjara.
Detail K-Drama Doctor Prisoner :
Judul : Doctor Prisoner</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea He Is Psychometric Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-he-is-psychometric-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2019 00:07:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-he-is-psychometric-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea He Is Psychometric Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea He is Psychometric :
Seorang anak lelaki yang mampu membaca rahasia orang-orang yang kulitnya bersentuhan dengannya, dan seorang gadis yang melakukan semua yang dia bisa untuk menyembunyikan rasa sakitnya. Dalam drama, anak laki-laki dan perempuan akan bertemu dan mencoba untuk memperbaiki, menyembuhkan, tumbuh, dan cinta dari kejadian kecil dan besar yang terjadi dalam kehidupan mereka.
Lee An yang diperankan oleh Jin Young memiliki kemampuan psikometri khusus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Love in Sadness Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-love-in-sadness-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Feb 2019 00:48:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-love-in-sadness-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Love in Sadness Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Love in Sadness :
Drama “I Love When I’m Sad” berkisah tentang seorang wanita yang dikejar, seorang pria yang mengejarnya, dan seorang pria yang menyembunyikannya. Ini akan menceritakan kisah pengejaran berbahaya, keinginan rahasia, dan karakter yang begitu romantos.
Seo Jung-Won yang diperankan oleh Ji Hyun-Woo adalah seorang ahli bedah plastik. Dia orang baik, pintar dan tampan. Dia jatuh cinta dengan Yoon Ma Ri diperankan oleh Park Han-Byul.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Item Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-item-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Feb 2019 00:17:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-item-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Item Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Item :
Seorang pria dan seorang wanita mencoba untuk mengungkap konspirasi yang mengitari benda-benda yang memiliki kekuatan gaib.
Kang Gon yang diperankan oleh Ju Ji-Hoon adalah seorang jaksa yang penuh keadilan dan hati yang hangat. Untuk menyelamatkan keponakannya Da-In, dia melompat ke dalam konspirasi yang melingkupi item yang memiliki kekuatan supranatural. Kang Gon bekerja profiler pidana Shin So-Young diperankan oleh Jin Se-Yun.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Legal High Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-legal-high-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Feb 2019 00:08:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-legal-high-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Legal High Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Legal High :
Drama ini adalah serial komedi tentang hukum dan pencinta pajak serta uang yang akan melakukan apa saja untuk menang, dan berpusat pada seorang pengacara pemula yang bersemangat dengan rasa keadilan yang kuat dan satunya adalah pengacara yang memiliki tingkat kemenagan 100%, namun Dia menyukai uang.
Ko Tae-Rim yang diperankan oleh Jin Goo adalah seorang pengacara. Dia arogan dan membuat komentar menggigit, tapi dia memiliki tingkat kemenangan 100%.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Babel Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-babel-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Jan 2019 23:44:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-babel-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Babel Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Babel :
Cha Woo-Hyuk yang diperankan oleh Park Si-Hoo adalah seorang jaksa. Dia akan melakukan apapun untuk membalas dendam. Cha Woo-Hyuk bertemu dengan aktris yang sudah menikah Han Jung-Won diperankan oleh Jang Hee-Jin, tapi dia jatuh cinta padanya. Suami Han Jung-Won adalah putra dari keluarga chaebol. Cha Woo-Hyuk kemudian menghadapi Han Jung-Won sebagai jaksa. Dia adalah tersangka dalam pembunuhan suaminya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Kingdom Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-kingdom-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Jan 2019 00:17:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-kingdom-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Kingdom Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Kingdom
Putera Mahkota Lee Chang yang diperankan oleh Ju Ji-Hoon mengecam pengkhianat setelah Raja yang mati hidup kembali. Dia berusaha untuk mengungkap kebenaran di balik orang-orang yang berubah menjadi zombie setelah kelaparan.
Detail K-Drama Kingdom :
Judul : Kingdom
Judul Lain : Kingdeom/ 킹덤
Genre : Drama, History
Episodes : 6 (enam)
Sutradara : Kim Sung-Hoon
Penulis Naskah : Kim Eun-Hee dan Yang Kyung-Il</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Dance Sports Girls Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-dance-sports-girls-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Dec 2018 23:58:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-dance-sports-girls-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Dance Sports Girls Subtitle Indonesia  SINOPSIS Dance Sports Girls/ Just Dance :
“Just Dance” menceritakan kisah gadis-gadis di Sekolah Menengah Kejuruan Geoje Girl, yang memimpikan mimpi yang berbeda sambil bersiap untuk mendapatkan pekerjaan di galangan kapal tempat restrukturisasi baru-baru dimulai. Meskipun nilai mereka rendah, upaya mereka dalam mencoba menjadi penari yang lebih baik tidak terbatas.
Ditetapkan di Geoje, Provinsi Gyeongsang Selatan, Korea Selatan di mana industri utama kota adalah pembuatan kapal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Encounter Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-encounter-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 01:45:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-encounter-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Encounter Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Encounter :
Drama Korea “Boyfriend” menceritakan tentang seorang pria yang telah bekerja paruh waktu selama bertahun-tahun, ia telah melakukan semua jenis pekerjaan, setelah menabung, ia memutuskan untuk pergi ke luar negeri selama setahun, ketika bepergian ia bertemu dengan seorang wanita yang tampaknya memiliki segalanya dan jatuh cinta padanya.
Cha Soo-Hyun yang diperankan oleh Song Hye-Kyo adalah putri seorang politikus. Setelah lulus kuliah, ia menikahi putra dari keluarga yang menjalankan perusahaan besar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Children of Nobody Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-children-of-nobody-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Nov 2018 23:57:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-children-of-nobody-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Children of Nobody Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Children of Nobody :
Drama Korea “Red Moon Blue Sun” berkisah tentang seorang wanita, yang hidupnya tiba-tiba berantakan karena kecelakaan terlalu tiba-tiba untuk menghindarinya, terlibat dalam beberapa insiden ketika Dia mencari kebenaran.
Cha Woo-Kyung bekerja sebagai konselor anak di pusat anak-anak. Hidupnya sempurna. Dia menikmati pekerjaannya, dia menikah dengan seorang suami yang lembut dan kompeten dan dia meng4ndung dengan anak keduanya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Feel Good To Die Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-feel-good-to-die-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Nov 2018 23:10:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-feel-good-to-die-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Feel Good To Die Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Feel Good To Die :
Webtoon ini menceritakan kisah seorang pekerja kantor yang membenci bos misoginisnya dan berharap dia akan mati tetapi kemudian dia benar-benar melakukannya, setelah tertabrak truk. Karakter utama bangun untuk menemukan itu hanya mimpi tetapi kemudian dengan cepat menyadari setelah tiba di tempat kerja bahwa hari itu bermain keluar persis sama seperti yang terjadi dalam mimpinya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Fluttering Warning Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-fluttering-warning-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Oct 2018 22:55:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-fluttering-warning-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Fluttering Warning Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Fluttering Warning :
Cha Woo-Hyun yang dieprankan oleh Chun Jung-Myung adalah seorang dokter kulit. Dia adalah pria yang menarik yang populer dikalangan wanita. Dia bertemu dengan seorang yang bernama Yoon Yoo-Jung diperankan oleh Yoon Eun-Hye, wanita tersebut merupakan aktris populer. Mereka terlibat dalam skandal dan memutuskan untuk membuat kontrak. Kontrak mereka menetapkan bahwa mereka bertindak seperti mereka jatuh cinta</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Bad Papa Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-bad-papa-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Oct 2018 23:04:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-bad-papa-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Bad Papa Subtitle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Bad Papa :
Yoo Ji-Cheol (Jang Hyuk) membuat pilihan untuk menjadi orang jahat untuk menjadi ayah yang baik.
Yoo Ji-Cheol dulunya seorang petinju papan atas, tapi ia kehilangan segalanya dalam sekejap. Semua uang dan ketenarannya lenyap dan hidupnya hancur. Dia memutuskan untuk mengendalikan hidupnya melalui seni bela diri campuran.
Detail K-Drama Bad Papa :
Judul : Bad Papa</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Strong Woman Do Bong-Soon Subtitle Indonesia [Batch] </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/strong-woman-do-bong-soon-subtitle-indonesia-batch/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Sep 2018 12:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/strong-woman-do-bong-soon-subtitle-indonesia-batch/</guid>
      <description>Strong Woman Do Bong-Soon Subtitle Indonesia [Batch]  SINOPSIS Drama Korea Strong Woman Do Bong-Soon :
Bong-Soon yang diperankan oleh Park Bo-Young lahir dengan kekuatan manusia super berbeda dengan manusia lainnya. Kekuatannya turun-temurun dan diteruskan hanya kepada wanita-wanita di keluarganya. Mimpinya adalah membuat video game dengan dirinya sebagai karakter utamanya. Suatu hari, Bong-Soon membantu seorang sopir bus yang diserang oleh preman.
Tak lama kemudian, sekelompok preman juga menyerang Bong-Soon, tapi dia dengan mudah bisa melawan mereka semua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Black Knight Subtitle Indonesia [Batch] </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-black-knight-subtitle-indonesia-batch/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Sep 2018 11:38:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-black-knight-subtitle-indonesia-batch/</guid>
      <description>Drama Korea Black Knight Subtitle Indonesia [Batch]  SINOPSIS Drama Korea Black Knight :
Drama ini akan menceritakan tentang seorang yang mengambil resiko apapun untuk wanita yang di cintainya. Pria tersebut bernama Moon Soo-Ho (Kim Rae-Won) yang melalui kehidupan kecilnya dengan keras dan tidak bahagia. Sekarang ini Dia menjadi pengusaha yang sangat sukses, di lain sisi ada Jung Hae-Ra (Shin Se Kyung) seorang wanita yang menyayangi keluarganya dan pekerja keras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea 100 Days My Prince Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-100-days-my-prince-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Sep 2018 00:04:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-100-days-my-prince-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea 100 Days My Prince Subtitle Indonesia  Download Drama Korea 100 Days My Prince :
SINOPSIS Drama Korea “Hundred Days’ Husband” menceritakan tentang Lee Yool (Do Kyung-Soo) adalah Putra Mahkota dan Dia seorang yang perfeksionis (selalu serba sempurna), namun secara tiba-tiba Dia menghilang dikarenakan dirinya jatuh di sebuah tebing yang menyebabkan Ia mengalami luka berat.
Entah kenapa Putra Mahkota menemukan dirinya berubah menjadi seorang bernama Won Deuk, sosok yang terlihat seperti orang tak berguna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Devilish Joy Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-devilish-joy-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Aug 2018 05:47:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-devilish-joy-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Devilish Joy Subtitle Indonesia  Download Drama Korea Devilish Joy
Gong Ma-Sung (Choi Jin-Hyuk) adalah penerus Perusahaan Sunwoo dan dia ahli dalam bidang saraf kranial. Suatu hari, ketika mencoba untuk membantu seorang wanita yang kebetulan dia temui, dia mengalami kecelakaan mobil.
Gong Ma-Sung menderita kehilangan ingatan jangka pendek setelah kecelakaan mobil dan ingatannya hanya bertahan satu hari. Setiap hari, dia menuliskan catatan tentang apa yang terjadi padanya hari itu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Hide and Seek Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-hide-and-seek-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Aug 2018 14:50:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-hide-and-seek-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Hide and Seek Subtitle Indonesia  Download Drama Korea Hide and Seek :
Kisah ini menunjukkan nasib ahli waris konglomerat kosmetik terbesar di negeri ini, dan seorang wanita yang harus menjalani kehidupan di tempatnya, serta keinginan dan rahasia yang mengelilingi kedua wanita itu.
Pintu keluar rahasia yang mengelilingi dua wanita. Seorang wanita adalah penerus perusahaan kosmetik dan wanita lain menjalani hidupnya untuk para wanita. Min Chae-Rin (Lee Yu-Ri) adalah direktur eksekutif perusahaan kosmetik.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Lovely Horribly Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-lovely-horribly-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Aug 2018 00:29:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-lovely-horribly-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Lovely Horribly Subtitle Indonesia  Download Drama Korea Lovely Horribly :
Philip yang diperankan oleh Park Si-Hoo dan Eul-Soon diperankan oleh Song Ji-Hyo lahir pada saat yang sama dan mereka tampaknya berbagi takdir. Jika satu orang bahagia, orang lain tidak bahagia. Philip memiliki nasib baik di nasib mereka dan dia adalah bintang top. Di sisi lain, garis tangan Eul-Soon memiliki semua nasib buruk dan dia bekerja sebagai penulis skenario drama seri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Familiar Wife Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-familiar-wife-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Aug 2018 00:08:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-familiar-wife-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Familiar Wife Subtitle Indonesia  Familiar Wife :
Drama “Wife That I Know” bercerita tentang Cha Joo-Hyuk yang diperankan oleh Ji Sung telah menikah dengan seorang bernama Seo Woo-Jin diperankan oleh Han Ji-Min. Pernikahan mereka telah berlangsung lebih dari 5 tahun. Saat ini Cha Joo-Hyuk bekerja di bank sedangkan Seo Woo-Jin juga lebih memilih berkarir dan kerja ketimbang menjadi ibu rumah tangga.
Suatu hari Cha Joo-Hyuk mendapatkan kasus yang tak terduga yang membuat pilihan yang sulit dan pilihan itu menuntun orang, termasuk dirinya dan Seo Woo-Jin (istrinya), untuk memiliki kehidupan yang sama sekali berbeda pada hari ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Life Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-life-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Jul 2018 23:17:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-life-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Life Subtitle Indonesia  Life :
Life merupakan drama yang berpusat pada kehidupan di rumah sakit. Bahkan perebutan kekuasaan terjadi di rumah sakit. Perebutan kekuasaan terjadi di rumah sakit. Ye Jin-Woo (Lee Dong-Wook) adalah seorang dokter di pusat medis darurat di Rumah Sakit Universitas Sangkook.
Dia memiliki hati yang hangat dan karisma. Koo Seung-Hyo (Cho Seung-Woo) adalah presiden di Rumah Sakit Universitas Sangkook. Koo Seung-Hyo berkepala dingin dan ambisius.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Let&#39;s Eat 3 Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-lets-eat-3-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Jul 2018 23:15:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-lets-eat-3-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Let&#39;s Eat 3 Subtitle Indonesia  Let’s Eat 3 :
Hingga artikel ini di tulis memang belum ada informasi yang akurat tentang sinopsis dan alur ceritanya. Di season kedua mengambarkan kisah romantis setelah perpindahan Koo Dae-Young (Yoon Doo-Joon) antara tetangga barunya dengan Dia yang dipadukan dengan musuh masa lalunya. Apakah Drama di season ketiga ini akan berbeda lagi alur ceritanya? Atau melanjutkan kisah romansa antara Koo Dae-Young?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama China Meteor Garden (2018) Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-china-meteor-garden-2018-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jul 2018 10:15:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-china-meteor-garden-2018-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama China Meteor Garden (2018) Subtitle Indonesia  drakorkita | Meteor Garden 2018 :
Seorang gadis kelas menengah ke bawah pergi ke universitas swasta khusus untuk orang kaya, gadis itu berusia 18 tahun. Selain dipandang dengan penghinaan oleh lainnya, dia juga telah membuat marah pemimpin F4.
F4 dibentuk oleh ahli waris dari 4 keluarga terkaya dan mereka menyumbangkan banyak uang ke sekolah, jadi sama sekali tidak ada yang berani menantang mereka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Life on Mars Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-life-on-mars-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jun 2018 22:04:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-life-on-mars-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Life on Mars Subtitle Indonesia  Detail K-Dranma Life on Mars :
Judul : Life on Mars
Revised romanization : Raipeu On Maseu
Hangul : 라이프 온 마스
Sutradara : Lee Jung Hyo
Penulis naskah : Lee Dae II
Channel : OCN
Episode : –
Periode tayang : Juni 2018
Hari : Sabtu &amp;amp; Minggu, pk. 22:20
Sinopsis Drama Korea Life on Mars 
Drama seri Life on Mars ini menceritakan tentang pria bernama Han Tae Joo (Jung Kyoung Ho).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Are You Human Too ? Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-are-you-human-too-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jun 2018 22:37:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-are-you-human-too-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Are You Human Too ? Subtitle Indonesia  drakorkita | SINOPSIS Drama Korea Are You Human Too? :
Nam Shin yang diperankan oleh Seo Kang-Joon adalah anak dari sebuah keluarga yang mengelola sebuah perusahaan besar. Setelah mengalami kecelakaan tak terduga, ia mengalami koma. Ibunya Oh Ro-Ra diperankan Kim Sung-Ryoung adalah otoritas ilmu otak dan kecerdasan buatan.
Dia menciptakan sebuah android bernama Nam Shin III yang mirip dengan anaknya Nam Shin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Goodbye to Goodbye Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-goodbye-to-goodbye-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sun, 27 May 2018 04:02:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-goodbye-to-goodbye-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Goodbye to Goodbye Subtitle Indonesia  drakorkita | SINOPSIS Drama Korea Goodbye to Goodbye :
Young-Hee (Chae Shi-Ra) tinggal sendirian di sebuah apartemen. Dia telah berpisah dari suami yang bekerja sebagai pilot Sang-Jin (Jung Joon-Ho) karena dia lebih memiliki wanita lain. Di lain sisi ada seorang bernama Jung-Hyo yang saat ini sedang meng4ndung anak akan tetapi kekasihnya ingin dia tidak melahirkan anak tersebut.
Akhirnya Jung-Hyo pergi ke apartemen tempat Young-Hee tinggal dan mengatakan kepadanya bahwa dia akan tinggal di sana sampai dia melahirkan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Come and Hug Me Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-come-and-hug-me-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 23 May 2018 22:03:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-come-and-hug-me-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Come and Hug Me Subtitle Indonesia  drakorkita | Sinopsis Drama Korea Come Here and Give Me a Hug
Seorang pria dan seorang wanita menderita luka hati karena kasus pembunuhan yang terjadi di masa lalu mereka. Pria itu seorang detektif dan wanitanya adalah aktris terkenal.
Ketika Do Jin (Chang Ki Yong) dan Jae Yi (Jin Ki Joo) masih SMA, mereka saling mencintai. Namun sayangnya, ayah Do Jin, Hee Jae (Heo Jun Ho) adalah seorang psikopat dan membunuh orang tua Jae Yi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Investigation Couple Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-investigation-couple-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 22 May 2018 03:18:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-investigation-couple-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Investigation Couple Subtitle Indonesia  drakorkita | SINOPSIS Drama Korea Investigation Couple :
Drama terbaru MBC ini berfokus pada sosok seorang peneliti dan ilmuwan forensik yang saling berkumpul untuk melacak orang jahat. Baek Beom (Jung Jae-Young) telah bekerja sebagai dokter forensik selama 10 tahun.
Dia memiliki kepribadian yang buruk, tetapi dia sangat baik dengan pekerjaannya. Baek Beom tidak membuka pikirannya kepada orang lain. Eun Sol (Jung Yoo-Mi) adalah jaksa pemula dengan hati yang hangat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea About Time Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-about-time-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 21 May 2018 22:57:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-about-time-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea About Time Subtitle Indonesia  drakorkita | Sinopsis Drama Korea About Time :
Choi Michaela (Lee Sung-Kyung) adalah seorang aktris musikal. Dia memiliki kemampuan khusus untuk melihat waktu hidup orang lain bahkan dirinya sendiri. Dia bertemu dengan seorang pria yang bisa menghentikan waktunya dan dia jatuh cinta padanya.
Detail Tentang Drama About Time :
Judul : About Time
Judul Lain : Eobawoot Taim/ 어바웃 타임
Genre : Drama, Romance, Fantasy, Supernatural</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea A Poem a Day Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-a-poem-a-day-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 16 May 2018 03:33:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-a-poem-a-day-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea A Poem a Day Subtitle Indonesia  drakorkita | Sinopsis Drama Korea A Poem A Day
Cerita mengikuti sekelompok terapis fisik, perawat, teknisi radiologi dan seorang trainee. Ye Jae Wook bekerja sebagai terapis fisik dan juga mengajar di bidang yang sama. Dia mulai bekerja sebagai pemimpin tim di sebuah rumah sakit.
Woo Bo Young telah bekerja sebagai terapis fisik selama 3 tahun. Dia ingin menjadi seorang penyair, namun karena latar belakang keluarganya yang miskin dia belajar untuk menjadi terapis fisik.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Children of a Lesser God Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-children-of-a-lesser-god-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Mar 2018 11:49:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-children-of-a-lesser-god-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Children of a Lesser God Subtitle Indonesia  Detail K-Drama Children of The Lesser God :
Judul : Children of The Lesser God
Judul lokal : Jakeun Shinui Aideul
Hangul : 작은 신의 아이들
Sutradara : Kang Shin Hyo
Penulis naskah : Han Woo Ri
Genre : Supranatural, Misteri
Channel : OCN
Episode : 16
Periode tayang : 3 Maret – 22 April 2018
Hari : Sabtu – Minggu, pk 22.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Grand Prince Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-grand-prince-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Mar 2018 11:46:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-grand-prince-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Grand Prince Subtitle Indonesia  Detail K-Drama Grand Prince :
Judul : 대군 / Grand Prince
Judul lengkap : 대군 – 사랑을 그리다
Judul China : 大君
Sutradara : Kim Jung Min
Penulis naskah : Jo Hyun Kyung
Genre : Historical, Romance, Melodrama
Episode : 20 (To Be Confirmed)
Channel : CSTV
Periode tayang : 3 Maret – 5 Mei 2018
Hari : Sabtu, pk 22:50</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Cross Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-cross-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 12:32:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-cross-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Cross Subtitle Indonesia  Detail K-Drama Cross :
Judul : Cross
Judul lokal : Keuroseu: Shinui Sunmool
Hangul : 크로스: 신의 선물
Sutradara : Shin Yong Whi
Penulis naskah : Choi Min Suk
Genre : Crime, Drama
Channel : tvN
Episode : 16
Periode tayang : 29 Januari – 20 Maret 2018
Hari : Senin &amp;amp; Selasa, pk 21:30
SINOPSIS Drama Korea Cross :
Drama ini bercerita tentang seorang pemuda berbakat yang belajar ilmu kedokteran karena keinginan untuk membalas dendam ayahnya yang dibunuh secara brutal lima belas tahun yang lalu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Radio Romance Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/radio-romance-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2018 11:27:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/radio-romance-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Radio Romance Subtitle Indonesia  Detail K-Drama Radio Romance :
Judul : Radio Romance
Judul lokal : Radio Romaenseu
Hangul : 라디오 로맨스
Sutradara : Kim Shin Il
Penulis naskah : Jeon Yu Ri
Genre : Romance
Channel : KBS2
Episode : 16
Periode tayang : 29 Januari – 20 Maret 2018
Hari : Senin &amp;amp; Selasa, pk 22:00
SINOPSIS Drama Korea Radio Romance :
Drama ini akan berpusat pada seorang selebriti yang menjadi DJ radio dan menemukan penyembuhan untuk dirinya sendiri dan orang lain melalui radio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Black Knight Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/black-knight-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Dec 2017 05:38:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/black-knight-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Black Knight Subtitle Indonesia  Detail K-Drama Black Knight :
Judul : Black Knight
Judul lain :Black Knight – The Man Who Guards Me
Hangul : 흑기사
Sutradara : Han Sang Woo
Penulis naskah : Kim In Young
Genre : Romance
Channel : KBS2
Episode : 16
Periode tayang : 6 Desember 2017 – 25 Januari 2018
Hari : Rabu &amp;amp; Kamis, pk. 22:00
SINOPSIS Drama Korea Black Knight :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Wise Prison Life Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/wise-prison-life-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 04:10:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/wise-prison-life-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Wise Prison Life Subtitle Indonesia  &amp;nbsp;
Detail K-Drama Wise Prison Life :
Judul : Wise Prison Life
Judul lokal : Seulgirowoon Gambbangsaenghwal
Hangul : 슬기로운 감빵생활
Sutradara : Shin Won Ho
Penulis naskah : Jung Bo Hoon
Genre : Komedi
Channel : tvN
Episode : 16
Jadwal tayang : 22 November 2017 – 11 Januari 2018
Hari : Rabu – Kamis, pk 21.30
SINOPSIS Drama Korea Wise Prison Life :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Black Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/black-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2017 01:49:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/black-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Black Subtitle Indonesia  Detail K-Drama Black :
Judul : Black
Judul lokal : Beulraek
Hangul : 블랙
Sutradara : Kim Hong Sun
Penulis naskah : Choi Ran
Genre : Fantasy, Romance, Thriller
Channel : OCN
Episode : 16
Jadwal tayang : 14 Oktober – 3 Desember 2017
Hari : Sabtu &amp;amp; Minggu, pk. 22:20
SINOPSIS Drama Korea Black :
Drama Korea Black ini bercerita tentang sosok malaikat maut bernama Black (Song Seung Heon) dan seorang wanita bernama Kang Ha Ram (Go Ara) yang bisa meramalkan kematian.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Andante Subtittle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/andante-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 12:48:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/andante-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Andante Subtittle Indonesia  SINOPSIS Drama Korea Andante :
Ketika anak pemalas Lee Shi Kyung (Kai) dan adiknya, Lee Shi Young (Lee Ye Hyun) tiba-tiba dipindahkan ke sekolah menengah atas di pedesaan, mereka mengalami kesulitan menyesuaikan diri dengan lingkungan baru mereka yang aneh.
Tapi kemudian mereka mendapat bantuan dari teman baru mereka, Park Ga Ram (Baek Chul Min), “anak emas” daerah itu, dan seorang gadis misterius, Kim Bom (Kim Jin Kyung).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Drama Korea Awaken Subtitle Indonesia </title>
      <link>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-awaken-subtitle-indonesia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://film.dramaio.net/drakorindo/drama-korea-awaken-subtitle-indonesia/</guid>
      <description>Drama Korea Awaken Subtitle Indonesia  SINOPSIS DRAMA AWAKEN
Bercerita tentang serangkaian insiden misterius yang terjadi di sebuah desa 26 tahun silam. Semua insiden tersebut saling berkaitan satu dengan lainnya.
Do Jung Woo (Nam Goong Min) adalah seorang pimpinan divisi khusus yang legendaris dan punya kemamouan hebat di Agen Polisi Nasional.
Dari penampilan luarnya, ia punya rambut yang berantakan, perawakannya bungkuk, dan suka menghisap lollipop sepanjang hari seperti anak kecil.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
